[少甜]因為ex，我決定向全世界嘅女人報仇7（大家推得好快..！希望係結局篇）

轉眼間又要開新post！！多謝咁多巴絲熱烈嘅討論同推文！！真心好開心大家睇呢個故睇到好投入，我希望可以寫到一個你地鍾意嘅結局，想你地繼續睇落去，唔好棄故。完故之後我都可能會出啲外轉，等個故再圓滿少少。

另外都係，我出故嘅時間可能冇以前咁快。本身諗住八月前出完呢個故，但自己多左嘢做，唔sure完唔完到。我一樣會盡量keep住一日兩更，出少左請大家多多見諒

都係嗰句，有你地，我先有動力繼續寫故！我係Penana post左文，如果大家鍾意呢個故，希望都可以上去打賞下小弟如果想都可以click入去紙言條link睇文
同埋我都開左個IG，上面間唔中會post 啲人物嘅內心世界，繼續歡迎大家係IG同我傾計

Post 1:

Post 2:

Post 3:

Post 4:

Post 5:

Post 6:

紙言：

Penana:

Instagram:

打緊文，請大家耐心等待

咁快第七個

係極速

加油

Hi～又係我吖～

入嚟正皮先

樓主加油!

多謝大家唔逐一覆啦，會推爆

我翻去推舊po先

Post6無耐咁快Post7
大家好西利

真

留名

Lm

究竟會唔會去到8先完到

新post留名，文啊！

新post lm

出文出快啲

nicole派已經謝晒皮
一開始講到咁深愛
明明講到nicole係拳王世界第一咁
點知俾個𡃁ken Rachel拳都唔洗出就贏咗

NICOLE世界第一

LM,搞手巴加油

我形住樓豬有心操控賽果
當全世界都覺得 Nicole 已經輸梗既時候，到最後一轉身射個3分波，比 Nicole 最後勝利

咁樣結果又好似爛爛地尾
已經寫到阿文無咗rachel唔得
轉身又揀返nicole真係要屌

Nk 其實好多現實嘅case都係咁，最後都會揀個愛自己可以一直一齊落去嘅，多過揀自己最鍾意嘅

等樓豬出文

咁先至夠爭議性同話題性。d創作既好變態架，你班人越鬧得勁佢越有滿足感

推到post10都未結局

留名
搞手巴

個故好正好貼地，最貼係聽日返工呀屌

邊夠你變態啊 仆街文 我一定要追擊你

文

呀文番黎未

Nicole我可以做嘅做曬啦
呀文揾唔揾返你就瞓你點做啦

睇

賤man 係咪有另一個花名叫大皮man

又真 有人屌好過無人睇

開新po冇文

咁我又冇咁變態

可能樓主打算召喚呀婷出嚟打nicole同rachel

!!!追咗兩日，竟然live 咗

啱啱推介咗個故俾老婆，但佢唔鐘意睇字
我可能要晚晚朗讀俾佢聽

等個故再圓滿少少 咁係咪即係sad ending

Bed time story

我女朋友本身都唔鍾意，比佢睇一篇就愛上左，之後我同佢講係我作嘅

Sweet

今日要夜少少出，唔好意思要大家等
但一樣有兩更！！！！

今晚睇完先訓！

女朋友係 Nicole 派定 Rachel 派?

圓滿少少 應該係想Nicole派開心啲嘅
因為其實已經係一面倒
多謝樓主

甜嗰啲部份使唔使讀埋比佢聽？

我諗住用"跟住佢地又搞嘢喇"代替嗰啲部分
除非甜嘢中間有重要嘢發生（例如發現nicole 背脊瘀咗）

佢好鍾意Nicole

甜位直接用動作去講故仔

想同男朋友討論劇情 睇佢如果係仆街文會點揀 討論下愛情觀
但佢唔鍾意睇字 咁我就諗住講俾佢聽 但佢琴晚話做咩成日要逼佢揀

聽完好灰 唔係幾開心

絲打唔好怪我直
條仔冇興趣做就唔好迫佢
唔好假設左條仔會陪你睇先
咁樣其實好自私
利申 我自己嘅感受

係咪可以代表佢專一，平時一向都無呢啲煩惱
所以要佢揀就會覺得好煩

RACHEL老婆
NICOLE 情人

其實唔係好明點解啲人話阿文對Rachel係因為責任
就算本身阿文對佢只係好感 計返時間 由佢地同居到nk出返黎 都起碼9個月時間 當中雖然無咩激情 但rc點都陪佢過左半年低谷既時間 而且日日對住 條女仲要咁好 日久生情既機會好大 大把情侶都係對得耐就越黎越鍾意架啦

個人黎講會覺得佢對nk係一份執著多啲 因為未正式得到過 而有遺憾地放左佢係心裡面一個特別位置 同有幾愛佢係兩樣野 阿文對nk既愛就好似一個對ex既執著咁 但rc係可以過人世既人選 覺得呢個已經唔止係我愛多啲定人地愛我多啲既選擇 係對過去同未來 同埋成長學習捨棄邊一樣既選擇

利申Rachel派但樓主寫自己想寫既野就得 正皮左你架喇

下 佢講完我無再講啦從來都唔逼佢做唔想做既野 咁唔講出黎點知佢咩話題有興趣 咩話題無興趣姐 都係溝通既一種黎姐

多謝

撐NICOLE

P牌正皮

不過我認同你對阿文揀 Rachel 既睇法

lm

笑死 誤會了 我地成日都會拎啲唔同既事出黎討論大家既做法咁

只係我最近都有追開連登啲故有時都會問下 佢之前又無講對呢啲無興趣 咁佢都要講完我先知佢岩唔岩聽呢方面架嘛 純粹係佢琴晚反應比較大 咁我以後咪唔講

我男朋友都係咁
叫佢睇佢話唔鐘意睇咁多字
同佢講佢又根本唔認真聽

同我講同諗一樣！

下我唔鍾意睇字咩？

追咗兩日，終於live咗覺得自己好叻

好想Rachel幸福好想睇男主同Rachel繼續行落去

歡迎加入Nicole派

Rachel

笑死，一陣人地真男朋友呷醋

安妮

一齊睇會開心啲嘅，好似之前我女朋友睇劇，我未必有時間追哂咁多季。但佢出街嘅時候就會同我好簡短咁講啲劇情，我都好有興趣聽慢慢都變左我地嗰排嘅話題之一。
一齊睇真係好正，嗰陣同作一齊睇《想見你》，大家都睇到好有feel。嗰排日日都傾到好投入

多謝你呀

十卜樓主

唉 搵過第啲野講囉

上黎我地自己討論算

nicole 派 lm

凝凝~

唔會 post8都會比大家極速推爆

我老婆都係睇想見你, 日日同我講劇情, 但我真係無心機睇劇

佢唔睇連登

係

冇得講係差咁啲

有時間都推介你睇下、睇第一集我就流馬尿可能我感性

文文文

周紫凝偷食！？

咩呀，佢都係同ex拍拖果陣用tinder識咗垃圾文啦

睇返時間我同ex分手嗰陣仲未同呀文一齊架

樓主開新post冇文 7個post都係咁

想睇故唔想睇到留言
去紙言啦

話你地識，無話一齊喎

「對唔住.......佢錫左我...」

「凝凝...好對唔住.......我...我冇推開佢...」

「對唔住....我對你唔住........」

我個腦海不斷浮現呀文同我講呢一句，我...我成個人呆左，我唔知應該比咩反應。所以最後我決定離開....，我唔知點樣面對呀文，唔知應該點樣面對佢地兩個嘅感情。

我著住拖鞋就沖左落出去，我不斷跑不斷跑....，跑到好攰然後坐左係公園嘅櫈度。好彩而家係夜晚...啲人都唔係好睇得清我著住酒店拖鞋。我自己一個坐左係公園發呆....我諗唔明...唔明呀文點解要咁對我...。我都唔介意佢心入面有Nicole..，但點解佢要瞞住我同Nicole一齊。我...我係佢心目中嘅地位就咁卑微咩....我....嗚.....我....我明明為佢做左咁多嘢....，一直係佢身邊陪住佢...，點解喎........。我選擇走其實唔多唔少係因為我自卑...、我想逃避。我唔敢面對，因為怕我係輸家。我知道我自己冇Nicole咁吸引....冇佢咁好身材...，又冇佢咁叻。我一直都知嫁....，但係我真係好鍾意呀文....。咁我可以點喎..！我壓抑唔到我愛佢嘅感覺，明明當初需要我嘅人係你。原來我咁鍾意你.....，換嚟嘅只不過係幾個月嘅回憶....。我好似一個水泡咁，你上返岸了，已經唔再需要水泡啦.....係咪呀..？我越諗越喊得犀利...，自己都係太天真，以為我可以留住呀文，以為Nicole係度我都接受到。但原來，Nicole返左嚟，我個心係咁唔舒服，咁不安。我...係咪又要失戀啦...？記得我曾經諗過Nicole返嚟會係點，但我點都估唔到呢一日嚟得咁快，更加估唔到呀文為左Nicole而瞞住我。

我抱住對腳坐左係度，我望住一對對食完飯落嚟散步嘅情侶.....，究竟我點樣先可以幸福。我明明以為自己已經搵到我愛嘅人，但個天好似點都要我行下彎路咁。我唔想捲入複雜嘅三角關係..，我只係想簡簡單單同我愛嘅人一齊。如果呀文愛嘅人係Nicole..，咁我同佢一齊又有咩意義。真係咁嘅話，我寧願忍住痛咁退出..！

我喊緊嘅時候有隻柴犬跑左埋嚟我張櫈隔離聞我，我個人即刻冇咁唔開心，我摸一摸佢勉強笑一笑。我抹一抹走啲眼淚，我驚佢主人睇到。
「做咩啦柴柴～？」佢繼續係我隔離聞。
「你主人呢？」我摸一摸佢頭，然後抬起頭望一望有冇主人係附近。
「你蕩失路呀？」我有少少擔心佢，但我而家著住拖鞋，都好唔方便陪佢去搵主人。佢一嘢跳左上我張櫈，然後坐左係我隔離。
「你怕我一個人唔開心呀？傻仔～」
「汪..」佢細細聲吠左一聲，然後就繼續好乖咁坐左係我隔離。我好少見咁乖嘅狗，佢主人應該都train得佢幾好，但點解會走失左嘅，佢身上面又冇狗繩。
「你係咪同我一樣...比人遺棄左啦....。你主人係咪唔再需要你啦....。咁岩嘅...，我都唔再被人需要啦」我話，然後我又忍唔住喊。隻柴犬好似知道我唔開心咁，佢將個頭控埋嚟我度郁左幾下。
「多謝你呀...！乖...，都係你好...。你比我唞一陣就幫你搵主人好冇..？」我實在係冇心情郁住...但係都想幫柴柴搵返佢主人。
「柴柴，你話，我應唔應該原諒佢...」我話。我講完佢都冇反應，淨係趴咗係度。
「定係我應該走....，我明知佢鍾意Nicole嫁...」
「我....嗚.....我冇信心...，但明明我先係佢女朋友....！」我又忍唔住，一滴又一滴嘅眼淚好似決堤咁湧哂出嚟。
「嗚.....啊啊.......」我不停喊，隻柴犬就靜靜地坐係係我隔離。

或者，我地都唔再被需要

我痛恨你分得太早走得冷酷
我更恨我體諒人會愛新厭舊
恨我那麼頑強
偏不夠殘存力氣放開手
要是還未受夠 也許創傷未霉爛到透

我尚有對手 這雙腿會走
想找你驗過我心死沒有
只可惜傷害不見切口
製造藉口能叫我守候

我未怕獻醜 寂寞多自由
不需再顧慮濃或淡妝 你不接受
你新的女性好友 我祝她跟你恆久
心死得更透 驗過傷可否惹你內疚

衛蘭 - 驗傷

咁又唔洗咁嘅

真係一面倒喎
如果阿文愛果個係Nicole 就會自動退出
但係阿文依家就係鍾意Rachel
所以阿文去氹番Rachel成件事就完咗

追故模式出咗好多年㗎喇喎

好虐心
但周紫凝呢個諗法唔係錯
佢好怕呀仆街文當佢係水泡
就係因為仆街文嘅1999搞到佢咁諗

但當仆街文喺呢晚之後嘅一舉一動，佢又唔知肯唔肯定仆街文係咪個心真係得翻佢一個，所以先出完仆街文接放工然後比人彈鐘嘅情節

希望凝凝睇到仆街文嘅轉變而諗得通啦

呢到淨係講左如果呀文愛嘅係Nicole咁佢會退出
但冇諗過如果呀文係愛自己佢又會點
呀文氹返佢嗰陣佢仲係咁冷淡可能係佢突破唔到心理關口
佢覺得自己搶走左呀文/佢太自卑覺得自己比Nicole差

所以唔敢面對呀文

5頁得一篇

屌討論ok 但係可唔可以唔好quote文

仲要quote上quote

Sorry我係諗住覆上面冇諗過quote文
後尾再講嗰句都特登冇再quote返上面留言

quote文死全家

巴打應該冇心嘅
RELAX

我諗起呢首: 小肥/吳雨霏~寵物

淪為行過寵物 貓狗了解我的淒慘
失寵後不往後退 妳挑選了誰跟妳一起玩 前來迎接災難 慾望無限福氣有限
曾陪伴妳闖過人生險關
於畢業禮共妳興奮合照
不過也始終不夠時間

其實樓豬每個 post 一開始都有講係邊度可以睇到呢個故，大家可以按唔同喜好搵岩既渠道追故。

屌...其實當初呀文講好啲話，雖然nicole返左黎，仲主動錫埋佢到，但因為宜家嗰心淨係愛你Rachel一個，而拒絕左佢，最後仲推開佢。仲同nicole講我宜家已經下定決心同Rachel一齊。等Rachel見到你愛佢既決。咁咪得囉，係要講到1999，令Rachel誤會，講啲唔講啲，仆街文真係好唔識講嘢

決心

因為我唔係全職出文...我都有自己嘅嘢做...。出得慢我都講聲唔好意思先，但我盡左力。就算有時去到兩三點我都出左文先訓，就係想比兩更大家。

同埋如果想專心睇文可以去紙言/penana，如果你想係連登睇，都可以禁我個名，再禁追故模式。讀者討論都係人之常情，多多見諒

冷靜啲..佢冇心嘅

認同rachel覺得自己唔夠nicole聰明，身材又比nicole差
佢退出係對大家都好

岩呀，垃圾
不過佢識講嘢就冇咁多故仔出現

Rachel睇到一定好傷心

直接講重點話最後因為Rachel你而拒絕左nicole咪得，都唔知點解集中係過程到講，令Rachel誤會，仆街文講嘢咁撚廢，最後單身孤獨都係自己攞嚟

如果係咁，nk老咗，仆街文就要搵第二個啦

多謝樓主認證

Lm左先 煲到第5post

冇諗過原來Rachel 有咁嘅自卑感覺，咁就解釋倒呀文接放工，冷淡對待果幕

凝凝好傻

強裝堅強，因為軟弱

唯有咁樣去保持自己僅有嘅尊嚴，而且仲有同事喺度

阿文快啲同rachel一齊然後happy ending 完故啦
無nicole嘅結局呢個故已經唔重要

樓豬點解你咁明白我
我放心將自己嘅結局交比你
點都好我都願意接受你安排比我嘅結局

哈哈

Nicole 去左邊到？

樓主加油啦 篇篇文都實有人like / dislike

RACHEL好撚慘

冇問題呀

今晚仲有冇呀搞手巴？

有，夜少少

我睇住波等你呀

阿仙奴

車仔

樓主車迷

其實我冇睇開波

13個Nicole派嘅腐皮
我都係Nicole派㗎

因為佢自己覺得唔夠Nicole好？ 同埋搶走呀文？

Quote 夠未

睇完波過嚟追文先

加油呀搞手巴

阿仙奴搞掂，樓主都快d搞掂

多謝你

就出啦

撐你 人地想互動下又唔鐘意
共產黨黎

樓主加油

等你呀樓主 等埋篇文先去訓覺呀

等埋先訓

我喊到個人好攰，但隻柴犬仍然坐左係我隔離。我望住佢咁樣我都唔忍心放佢係度，呼...我收一收拾心情，慢慢企左起身。
「柴柴，我地去搵你主人啦～」我話。佢都起左身，但我正諗住行嘅時候，我手機震左下。
「你係邊呀...」呀文wtsapp我。
「我想自己靜下」佢主動搵返我都冇咁嬲。
「我同佢冇做，我地淨係錫左...，錫完我就推開左佢」佢話。
「我唔想聽...你可唔可以比我靜下先？」我雖然係咁講...但至少我都慶幸佢都冇做到嗰一步..，因為如果佢地上左床，我唔知以後要點面對佢。但係佢同我講佢地有錫我都好唔開心...，佢越講我就越諗，甚至乎幻想佢地兩個錫嘅情形。我真係好需要時間去冷靜，去諗清楚我應該點做..。因為我未試過面對呢啲事，我唔識處理。
「好...Sorry...」佢話。我睇完就熄左數據，我唔想諗住。我望一望柴柴，都係幫左佢搵主人先。

柴柴跟住我行，我就咁著住對酒店拖鞋周圍行，我諗住幫佢搵左主人，然後睇下附近有冇得買對涼鞋著住先...。我先幫柴柴影左張相，係啲討論區度post左出嚟，希望有人會睇到。然後我係公園附近行左幾轉，因為好多主人溜失左狗仔都會係原地等。過左好一陣都冇發現，突然間我聽到有人叫：
「饅頭！」一把女聲叫。我沿住聲音望一望，個女人望住柴柴嚟叫。
「汪！」柴犬吠左一聲，然後跑向個女人。
「我搵左你好耐啦...！！你去左邊呀」佢好錫隻狗，我睇到佢地咁樣都開心返哂。
「汪汪！」隻柴犬望一望我。
「你好呀..，多謝你幫佢搵我！」個女人同我講。
「唔會唔會！小事啦，我幾驚搵唔到」
「唉..係我大意..我諗住入一入7仔買嘢再出返嚟。點知一出嚟，佢就唔見左..」佢話。
「下次帶條狗帶會好少少....」
「佢平時出街都唔洗狗帶..係今次..。呀係喎，我叫Kaman，佢係饅頭，唔該哂你！」Kaman望住我笑一笑。
「我叫Rachel～」
「好啦，咁我地走啦，今次真係唔該哂你！」
「唔洗客氣～掰掰，掰掰啦饅頭！」我行埋佢摸一摸饅頭，有少少唔捨得。話哂佢都陪住我喊....，但都鄧佢開心。你就好啦，有人接走你。我就冇咁好彩啦....

Kaman同饅頭走左之後我就去左求其一間鋪買左對鞋即刻著，但當我自己一個嘅時候，我又諗起呀文同Nicole...。所以我決定返自己屋企，我唔想見到呀文住。
我一返到屋企，我呀媽就問我。
「你唔係係男朋友屋企住嫁咩？」
「我想返一返嚟..」我話。
「分左手呀？」
「...」
「下！唔係呀嘛！咁快...！有冇搞錯，而家啲後生...」
「唔係呀，嘈交炸」我話。我唔知算唔算分手，如果呀文揀左Nicole，咁我地真係會分手。但我唔想比呀媽覺得我又愛情失敗...
「哦...咁都好啲！」
「我換衫先」我講完就入左房。我發現我真係好耐冇返呢度...，自從同呀文同居之後，就算我返嚟食飯，我夜晚都會返返呀文度訓。屋企人一直都以為我同呀文由同居之前就齊左，但其實我地先岩岩一齊左幾個月，....原來都係得幾個月。我拎起左部手機，睇返我地一齊嘅相...
「凝凝...你係邊？我好擔心你..。就算你嬲我你都可唔可以同我講你係邊，我淨係想知你安唔安全....」呀文突然間又wtsapp我。
「我返左屋企」算你啦..！至少會擔心我，但我冇辦法咁容易就放得低呢件事去原諒你。
「嗯..咁就好」佢話。佢講完我即刻唔想睇我地啲相，我隨便開左Youtube 嚟睇，想分散下注意力。我睇睇下佢又無啦啦send左段wtsapp比我：
「凝凝..你唔好睇Youtube睇到太夜訓呀..，冇我幫你冚被你記住夜晚唔好踢被..。仲有呀...........................好啦，我差唔多訓啦，你早啲訓啦。Goodnight, Love you」

呢段文字係的確幾warm..搞到我有少少比佢氹返...，原來係佢心目中都仲有我。但係我都係唔會覆佢，哼，呀文！你個衰人..！你究竟諗緊啲咩，如果比我發現你一腳踏兩船..，你以後都唔洗旨意再見到我！我以前發現我可以接受到佢心入面有另一個人，但今次我睇清楚啲...發現原來係冇可能。

因為我愛你，就想佔有哂你

情人為何要跟你對分
為何同情你還是痛恨
殘忍分兩份
同時分享臉上唇印
給愛情圍困 從來沒有哪個更開心

情人同時愛得太過深
如何成全你然後卸任 明知都故問
懸崖邊一路地行近
三個人囚禁 誰人會首先犧牲

AGA 江海迦 x Gin Lee 李幸倪 - 獨一無二

出左啦！快啲睇完去訓

睇咗 rachel真係冇nicole咁深刻

是咪有伏線 KAMAN遲D同RACHEL講佢係台灣見到呀文同NICOLE

Kaman 係咪李小姐
Live到

無記錯Kaman好似係李小姐？

睇Nicole 個段 根本個啲先係愛情 所以呀文再見返Nicole 有咩可能咁冷淡

熄左data 但post 相上討論區？

新post留名晚晚凌晨都開呢個post嚟睇

唔識開返架咩

都係果句，凝凝你嬲多陣好啦
佢係仆街，但比你彈鐘果下佢已經知衰架喇
既然兩個呢一刻都係咁愛對方，咪一齊行落去囉

係喎蠢左

yes

撞車嗰個

歌list整合，跟故仔順序。下次update可能係下個post。本身有埋link，但加埋pre-view長到洗哂版，我再諗下點搞

關楚耀 Kelvin Kwan - 飢餓遊戲
林宥嘉 Yoga Lin - 天真有邪
陳奕迅 - 無人之境
陳奕迅 - 裙下之臣
五月天 - 後來的我們
岑寧兒 - 追光者
AGA 江海迦 - 孤雛
Dear Jane - 哪裡只得我共你
Eric周興哲 - 終於了解自由
衛蘭 Janice - 殘酷遊戲
李聖傑 Sam Lee - 手放開
Dear Jane - 永遠飛行模式
林宥嘉 Yoga Lin - 伯樂
吳雨霏 - 我本人
藍又時 - 孤單心事
陳奕迅 - 於心有愧
A-Lin - 幸福了 然後呢
蔡旻佑 - 我可以
周興哲 - 如果雨之後
李榮浩 - 不將就
Dear Jane - 銀河修理員
連詩雅 - 只要和你在一起
嚴爵 - 好的事情
五月天＋陳綺貞 - 私奔到月球
周杰倫 - 星晴
楊丞琳 - 我們都傻
李聖傑 - 最近
吳浩康 - 第三者
吳雨霏 - 人非草木
麥浚龍 - 借火
許志安 - 流淚行勝利道
劉浩龍 - 思覺失調
五月天 - 如果我們不曾相遇
梁靜茹 - 情歌
楊丞琳 - 曖昧
陳奕迅 - 葡萄成熟時
陳奕迅 - 不來也不去
五月天 - 突然好想你
楊丞琳 - 匿名的好友
田馥甄 - 小幸運
陳奕迅 - 人來人往
張靚穎 - 終於等到你
Dear Jane - 最後一次
Supper Moment - 是你令我再次找到心跳
汪蘇瀧 - 有點甜
陳柏宇 - 拍一半拖
八三夭 - 想見你想見你想見你
丁噹 - 我愛他
梁靜茹 - 會呼吸的痛
王力宏 - 你不知道的事
陳奕迅 - 十面埋伏
A-Lin - 現在我很幸福
林俊傑 - 可惜沒如果
劉浩龍 - 二等天使
五月天 - 我不願讓你一個人
光良 - 童話
陳柏宇 - I Miss you
李聖傑 - 痴心絕對
衛蘭 - 驗傷
AGA 江海迦 x Gin Lee 李幸倪 - 獨一無二

樓主好波唔引用了 個list原來都唔短

咁樣鋪排法 究竟李小姐會點影響之後既劇情發展

唔通同rachel講pk文同nicole係台灣幾咁sweet？

咁就仆街啦

見到阿文同Nicole合照，跟住李小姐爆響口

下 我諗唔會掛

新po lm

如果係的話 李小姐應該係社交網絡見到Rachel個Account 因為Rachel曾經喺社交網絡出post搵主人㗎嘛

有時可能玩大咗 你唔覆唔覆釣住佢就會走 仲要果個係仆街文

可能連登相認做咗朋友之後karman唔小心講咗
所以仆街文去接rachel放工 rachel都冷淡 覺得自己比唔上nicole

可能李小姐有開post話「撞完車之後咁都遇到」之類，之後post埋相咁，之後被好奇嘅Rachel見到

Quote上quote最黑人憎

唔洗理其他人講嘢㗎巴打！ 我地大家都支持你！ 我地不知討論得幾開心！ 樓主加油

#160，嗰廿三個負皮唔係比nk，係比你地呢啲quote文嘅人

Sorry 巴打
冇下次

究竟賤文有無機會食埋李小姐

似乎凝凝應該好快比我氹返
不過個 Kaman 就似乎剋住我，上次去台灣前又撞我架車，今次同凝凝嘈交又要幫佢搵狗……
不過佢應該都影響唔到我地d咩，又冇交換聯絡，就算比佢講返比凝凝聽我同 Nicole 去台灣既事我都唔驚，因為果陣凝凝都知我地d野…
總之希望今次唔好又節外生枝，凝凝快d原諒我搬返嚟，一個人係間屋度訓真係好唔慣…

多謝巴打

我又唔係咁睇, Kaman出場一定有推進劇情作用
點諗都會進一步hurt到Rachel, 仆街文你應該被Rachel拋棄, Nicole死心改嫁, 你之後失去媾女能力孤獨終老

我肯撚定樓主對太多回覆一定好撚爽

冇架啦！樓豬成日話我地 focus 左去d閒角度，上次個 Winkle 都冇左影，最多講 Kaman 發覺同我幾有緣，開始對我產生興趣想識我

Kaman 喺社交網絡搵到Rachel 個ac 因為Rachel有開post搵主人
跟住kaman見到嗰個AC張相係你地兩個張合照
跟住就踢撚爆你同Nicole啲嘢
然後

我發覺樓主一定好鐘意睇火影，一集內容
三集回憶

我唔記得邊個kaman

睇吓阿文同Rachel交代左幾多Nicole嘅嘢
我覺得應該冇講去台灣嗰啲嘢

係香港撞到阿文架車嗰個女人呀
跟住再喺台灣撞到阿文同Nicole

當rachel 離開後，阿婷, sophia 同nicole係橫街行出黎..

阿婷：Kaman你今次做得好好，差一步就可以拆散賤文啦。
Sophia: 估唔到條賤精用情傷做藉口，幾個月就hurt 左咁多人！
Nicole: 嗚嗚嗚... 阿文，對唔住啦... 我都唔想咁做... 但你真係太賤... 竟然想丟低我。
Kaman: 我係台灣見到你哋咁sweet, 估唔到只係幾個月，連你為左佢離婚，佢都想𡁻完鬆。太過份啦！

婷： 唔緊要... 好快rachel 都會join埋我地。
好啦，我地今晚任務完成。而家去老蘭識下朋友先啦....

轉載自外傳《因為賤man,我地4條囡決定...》

thanksss

呢個掂

點解sophia會話阿文係賤精 sophia自己都唔係好嘢

但係男主一開始已經有同Rachel講佢同Nicole去旅行

女人呻醋起上黎 連你幼稚園拖過隔離女仔隻手都會拎出黎講

凝凝唔係咁無理取鬧既人
係台灣果陣佢先同男朋友鬧緊分手，仲係 ig story 話想男朋友原諒佢，果陣佢都未開始鍾意我啦

但係作者寫得kaman再出現 一定係有助劇情發展個喎
如果冇 當初求其寫個路人唔見咗隻狗都得啦
況且直頭可以寫Rachel自己一個喺到

一日比一日期待 樓主加油
寫好呢條伏線

火影正

正 有歌list

Nicole

一晚追曬 好好睇
感覺到好大陣sad end味

Post 1追到依家 坦白講已經冇興趣睇 Rachel同阿文既故事其實有咩唔同好似係搬字過紙 不過加油啦

李小姐出翻黎都係過場姐
搞手巴之前都講過話個故就埋尾
睇走勢應該過埋今晚凝凝就會翻呀仆街文屋企
分分鐘凝凝同同事食完飯就會翻去

Btw呀仆街文對Nicole嘅態度已經同對Sophia一樣，都係delete曬佢地之間嘅嘢，依家個心就只係得翻凝凝，難得佢都肯決斷做呢個決定，所以凝凝都唔需要太過自卑，因為條仆街仔已經飛唔出你五指山，大家一五一十講清楚就會冇事架喇

NICOLE

加油樓豬 追咗兩日就live咗

睇到好emo

G chi Rachel

但我始終好驚Nicole再出現返又喊又求又用美人計
呀文會忍唔住......
加上就算你地都唔睇好我同呀文我真係冇信心

咁理想嘅Rachael派？定係你燈緊

做乜自己燈自己
呀文肯以行動放低，就證明左佢嘅決心啦
你係咪都應該要對果條仆街仔比翻d信心
有d嘢雙向架，你估佢諗乜佢又估翻你諗乜，咁有意思咩
比d信心自己，想佔有條仆街就用行動令佢睇到你嘅決心
乖啦，同同事食完飯好翻屋企喇

得鬼閒燈佢
咪當呢件事係佢地兩個之間嘅考驗囉
因為佢同Nicole嘅不愉快回憶，所以果條仆街始終都會揀比到最多幸福佢果個
比你揀你都唔會揀過一路話叫你等但等到寂寞嘅夜深都冇聲氣嘅人啦下話

燈 係咩意思
好少上連登唔識呢啲用語

我用錯字
應該話凝凝做乜睇死自己

追絲

多謝你鍾意

愛情入面都有唔同嘅角色
Sophia、婷、Rachel、Nicole全部唔一樣

唔好啦

一王二后啦乾乾脆脆

今晚有無啊

如果最後黎過大反轉, nicole大獲全勝就正

Nicole係咪入左冷宮喇

最好結局就係仆街文仆街死
R 同N 大切大悟
阿婷有新男朋友
S 有性病
完

仆街文孤獨一世先最好

仆街死, 然後快啲落地獄

打緊

似乎大家都好想我同凝凝大團圓係返埋一齊

八點幾打緊 睇嚟今晚兩更機會大

我見到越黎越多阿文孤獨派

NICOLE派係咪得番我

u r not alone

仲有好多人架
我係到呀

凝凝比d信心我地 okay ?

你太多前科

其實係
我有朋友同阿文一樣同個女仔講晒d情史，點知最後拍左拖，個女仔就係知道得太清楚所以一路都冇咩安全感

安全感要慢慢建立嘅，同埋都唔可以用以前點點點去判斷佢而家/將來會唔會係咁

可能因為個朋友以前真係玩得太勁，所以個女仔成日都疑神疑鬼，攪到個男仔去邊都要打卡報到比個女仔知唔好亂諗野

男仔主動打卡就好比到安全感女仔，如果係「被」主動打卡就差好遠，有啲男仔會唔鍾意

所以我之前講過，你破壞左對方信任就要比十倍力先可以令對方有返信心
報應嚟

冇錯

一齊支持阿文單身

支持

想你同nicole一齊

係 NICOLE BB世界第一

係兩登睇故都一段時間
估唔到而家仲有啲咁高質嘅故
由以前墨說 木鎷紫柃 有心無默 西樓月如釣 唉瘋人 羊格 孔明 八輩子 羊先生 軒達臣 又曦 斗轉星移
到近期 裕賢先生 玖蒼 閱語殘片

樓主加油呀 個故真係好好睇
估唔到2020仲有人堅持係討論區寫故

如果有人想睇返以前嘅佳作 我可以介紹下
有好多都睇到流眼淚

BTW 周紫凝派

文呀文幾時有

加速

多謝你支持
墨說 西樓月呢啲我都有睇，中學開始就高登故

過多陣，不過今日得一更，聽朝好早起身返工

辛苦樓豬
等你

HOME OFFICE

好多都消失曬
好掛住以前 成個熱門都係講故台
尤其一啲神作ending post
一日就爆

巴打 係咪有好介紹？？

我成晚都訓唔著，不斷係度諗呀文同Nicole嘅嘢。我好驚就算我地一齊返，Nicole 都會不斷纏住呀文。咁我地就算一齊返都冇意思，我都係會每日提心吊膽，好似一直有個心結解唔開咁。我唔知呀文會點決擇，但最後我都係接受唔到三角戀。我甚至乎已經做定心理準備要離開呀文...，唔係我只會傷得更加深。我有啲掛住我同呀文一齊訓....，同佢一齊嘅時候，我訓唔著佢就會播歌同唱歌比我聽。佢唱攰左我地就靜靜地聽歌，傾下計。而家我自己一個人係床上面戴住耳機聽歌，好寂寞...。呀文，你可唔可以搞清楚..我先係你女朋友..。Nicole根本都唔值得你愛...，佢傷你傷得咁深。但我一直陪住係你身邊，我先係值得比你愛嘅人。

我將梁靜茹嘅《情歌》不斷loop不斷loop，因為我同呀文都好鍾意呢首歌。用呢首歌做背景，我個腦不斷亂諗嘢，精神到我完全冇睡意。天已經慢慢開始光，而我一陣仲要返工...。我嘗試訓一兩個鐘，但係我真係訓唔到。我合埋眼就係幻想呀文同Nicole錫嗰一幕，好自虐，但我冇辦法唔去諗。之後嗰兩個鐘都係諗住嘢咁過，望一望手機，已經差唔多夠鐘起身。我知道呀文會打過嚟叫我起身，但我唔想諗佢住...，一聽到佢把聲我又會諗起佢同Nicole。所以我send左個wtsapp比佢。
「我起左身返工啦，唔洗打比我」
然後我去刷牙洗面，食早餐...。我好耐冇係屋企食過早餐，有啲唔慣唔係同呀文去茶餐廳食。佢應該未起身？我有啲擔心佢遲到..。唉....我send message震下佢先..
「出左門啦，唔會遲到」我話。
「咁就好，我都起身啦」佢過多幾分鐘就覆左我。
「嗯」
「你食左早餐未..？」佢問。
「yes」
「好啦」佢話。我出門搭車嘅時候仲係好精神，好彩今日應該唔算多嘢做，因為唔多booking。返到去啲同事話想約今晚食飯，因為有個同事生日。

「Rachel應該唔嚟啦？你同男朋友出街？」Christy問，佢係我其中一個女同事。
「我..可以嚟呀」
「真係？你唔嚟我都冇所謂喎」呀Tom話。佢今日生日。
「你生日喎～點好意思唔比面」我話。
「你男朋友唔嚟接你咩？」Christy問。
「我地..嘈左交」我話。
「下點解嘅？」Christy問。
「唉..好難解釋」我唔想比佢地知呀文同Nicole嘅關係，唔想佢地覺得呀文係仆街..
「唔緊要啦～今晚食飯！」Tom話
「好！咁我諗下食咩先～」Christy 話，
「又唔係你生日！」Tom話。
「我鍾意諗喎～」
「係係係，你揀你揀」
佢地兩個成日都打打鬧鬧，有佢地係度我個人都冇咁唔開心，但係我...開始眼訓啦....

「食lunch未呀傻妹」呀文lunchtime 嘅時候搵我。
「食緊啦」
「今日食咩呀？」佢問。
「食飯」
「好啦～記住飲多啲水..，你前排喉嚨痛」佢話。佢又關心我...唔得...我唔可以咁易原諒佢嫁..。
「嗯，知道啦」
「乖～錫哂你」佢話。點解佢可以扮到冇嘢咁..，明明佢琴日先做左啲咁過分嘅嘢...。我唔知應該點面對佢，但我冇辦法扮咩事都冇發生過。我地兩個中間好似有道牆咁...，道牆就係Nicole。一日唔打爛呢道牆，我地兩個中間都係有啲嘢隔住。

但我真係冇諗過，佢放工會過嚟接我收工....
「Hi..」
「你點解係度嘅？」我問佢。
「想接你收工嘛～」
「我約左同事食飯，你返去啦」我望一望佢地，今晚真係約左。
「Hello...」佢同我啲同事打招呼。
「你返去啦，我地去食飯啦」我見到佢都係未冷靜到。
「....凝凝」
「你唔好搵我住啦，你比我靜下好冇」我有少少惡咁講，但我講完就有啲後悔...，死啦我會唔會太惡。
「好..好..我走」佢話。
「行啦」我同佢地講，一見到佢我個心就好亂。我唔係唔想原諒佢...我好掛住佢...，但係佢同Nicole嘅問題唔解決，我就冇辦法再同呀文一齊。冇人會接受到自己男朋友同另一個女人有咁樣嘅關係...。我唔知可以做啲咩，所以只可以逃避...。我岩岩甚至乎諗，如果我惡啲，呀文係咪就唔會追返我....。我想試探佢，我想知道..

想知道佢究竟有幾愛我

出左啦，多謝你

好多喎
私心推薦
我在ig shop 買了一個流星少女
妳做咩將成碗譚仔倒落我個頭上面

換個時代再愛你
有一晚 一個來電
我老婆教我追女仔
我要追返我老婆
孔明嘅 宅女故
我夠膽講，無嘢痴線得過要去追一個文青女仔
平行世界裏，我沒有錯過你
無限次告白機會
唉瘋人 嘅故 ，不過小心閱讀 價值觀會影響到
男人唔可以窮
西樓月如釣嘅所有故
女童軍系列 糖果女孩
女神話我考第一就比我中岀

其實如果用rachel角度重複講多次劇情嘅話，不如節省少少篇幅將啲字數推去加快進度仲好
少少意見

Nicole係咪真係冇希望喇 唔好呀

一日未完都重相信nicole會贏

同意

點解我唔會直接同呀文講我想點

雖然以第三者角度睇會覺得如果Rachel點點點做呀文點點點做就一早解決左件事
但其實到左現實真係會咁
女嘅唔講想男嘅知佢想點然後自己識去做
但男嘅根本唔知女嘅想點然後點都做唔到女想要嘅野
跟住就持續冷戰到睇下邊一方頂唔順/感情就咁玩完

係度

其實打後係咪用返阿文視覺?感覺上阿文視覺會推進得快d
樓豬又唔洗夾硬用女性視覺寫得咁辛苦

如果呀文真係想成功追得番紫凝，同埋真係愛佢嘅話，真係唔該你同nicole一刀兩斷，斷絕來往，以後唔好再見面，比翻紫凝一啲安全感，證明你真係愛佢，而可以徹底放棄nicole。呢個係對你證明有幾愛紫凝嘅考驗嚟，唔好再令紫凝失望，你睇吓紫凝就算嬲緊你，都仲會關心你，驚你遲到，證明佢係幾愛你....

事實上就係咁
個個都唔溝通淨係估估下，錯過左先嚟後悔

Nicole派好想佢幸福

凝凝真係好體貼

認真再講 rachel視覺同阿婷視覺打法一樣
loop and loop............ ... ... ...

不如俾返Nicole地我地啦！

加油雖然我有屌過你仆街但我都希望你可以追得番呢個全心全意愛你嘅女仔

唔該勇氣巴嘅分享 太長唔quote 搵日睇晒佢先

BTW 紫凝好慘 樓主加油呀 我撐你㗎 快啲出文啦

現實好多情侶都係咁
有問題收埋唔講，到頂唔順就分手

其實雙方肯溝通可以解決好多問題，唔好以為另一半會知自己諗咩，另一半又唔係你肚入面條蟲

同意
真係有好多情侶以為呢刻忍咗就冇問題，積下積下就可以因為一件事而變咗爆發點鬧大交，然後分手

阿文 d 嘢收收埋埋
同 Nicole 做左咩又唔講 Full Story
同 Nicole 嘅關係又唔同 Rachel 交代
就算同過 Nicole 講要佢唔好搵自己都交代下啊
拍拖坦白啲啦

未必有心既，
好多男人都唔擅於表達，有心事都唔會出聲，唔同女人鍾意乜都講一餐…

其實作者係咪nicole派 寫到rachel越黎越乞人憎

LM 想知樓主幾歲

兩邊都唔講出大家心裏面嘅諗法，最終只會慢慢丟淡然後散埋
既然大家心裏面嘅諗法都係以對方為先，咪攤開黎講囉
唔好介意對方會有乜嘢反應，咁樣只會打唔破呢幅高牆

呀仆街，係男人就主動追佢翻黎

nicole

既然Rachel都想放手，咁索性俾返個機會俾Nicole 啦。好憎啲女人個心明明唔想咁做，但偏偏要咁做。

因為唔捨得
萬一咁樣令到仆街文真係同Nicole一齊
一定好唔甘心
同埋覺得一直以嚟得自己付出咁

仲以為有兩更

仲以為今晚可以知道李小姐有咩用

新po留名

quote文狗

兩日就三分一個po
搞手巴準備開多個po啦

算喇 去到呢一刻 都已經feel到仆街文同凝凝唔會一齊返 兩個人相處都唔可以直接啲 有咩感受都唔講比對方聽 或者唔想聽對方講自己感受 跟住就一定有誤會

真係好撚憎有啲咩唔可以講得清清楚楚 啲女人成日收收埋埋 問佢係咪唔開心又唔答 又唔聽人解釋 剩係識係到估估估 有咩咪講 有咩咪問囉 垃撚圾

明明一相處就feel到對方係咪唔開心架喇 重要係到扮無野 屌你老味

咁又唔完全怪得哂佢嘅。你話啲女人好幸福都亂諗嘢就話啫...而家阿文又真係仆街仔嚟㗎嘛，佢唔知點處理同阿文嘅感情都係正常

有咩咪照直講囉 亂諗都完全無幫助 直情係無意思 但係偏偏女人都係鍾意亂諗野

秘密好多人都想知

只有一個願望
希望阿文生性
凝凝仲等緊你氹返佢

feel 到sad end

係鬼 阿文氹佢 佢唔聽人講咋 呢啲女人只係沉醉係無人明自己諗咩既狀況

Between 想阿文同返凝凝一卜難

一齊返*

女神話我考第一就比我中出 真係好經典

Rachel越嚟越乞人憎？
何以見得
點解我feel唔到嘅

唔好啦好想睇男主同埋Rachel好開心咁一路繼續落去啊

呀文係有氹嘅
但佢淨係氹淨係表達關心
冇解決到Rachel心入面最痛最關注嗰條刺
一日呢條刺仲係到個結一日未解開
佢唔知點面對所以唔聽呀文講嘅情況出現都情有可源

我都feel唔到
反而係我更加明佢心入面嗰種爭扎
可能因為我都係呢種女仔成日都將啲野收收埋埋
我都知咁樣唔好但真係改唔到

反而我feel到呢個

西女人rachel快啲退出 唔想再睇佢

我到而家都決定唔到幫Rachel定Nicole

咁大部份女人都亂諗嘢㗎啦，始終男女有別。
喺一段關係入面，男人又要學習細心啲，女人又要學習相處時直接啲唔好轉彎末角。
呢啲都係喺一段段感情中學習返嚟，每一段感情都會令雙方成長。

學習坦白啲。
睇情況做人啦。有時唔講出嚟，對方點知你諗乜？
我最近學習到，要其他人明白自己點諗，係一件自私嘅事。
無人要義務要睇通自己，又唔係自己肚入面條蟲。
如果知道對方會為咗你去改變自己嘅話，咁有咩咪直接講。
如果知道對方唔會想改變呢樣嘢，咪改變下自己嘅心態。
感情（包括親情，友情）係相向的。你忍下佢，佢就下你，咁就一世啦。

終於追到live
超鐘意一路聽歌一路睇故
沉船既唔單止係文
仲有一班讀者

Rachel 根本無反省點解上次分手

Rachel呢D自己未搞清楚個情況就估黎估去亂諗野 氹完又要自己冷靜 就算呀文講曬個事實比佢聽佢都唔會接受倒

算啦Rachel放手比呀文同Nicole一齊啦

有文未

唔知Nicole 有咩好
當初為錢結婚

好多喎
小弟鍾意睇啲愛情同埋幽默嘅故事
愛情嘅故事有兩個女主角都唔緊要 但係唔好5 5 波
最好係一對情侶排除萬難一齊
巴打有冇好推介
呢排都係wfh

好慘

今晚凝凝食完飯係咪返我屋企?

樓上睇還睇咪撚再 quote 文

我都係一路聽歌一路打文

新工冇得返工打文

上面嗰啲除咗男人唔可以窮
全部都係愛情故
係唔係Happy ending 就自己探索下啦
我講完就冇癮

反而我好撚想裸辭

點解呀

樓豬新工愉快
有冇同新同事招攬讀者

啲故事係咪全部都可以喺紙言搵到？

新po 留名

溝女的聖地-補習社

Rachel 做咩走去試探阿文有幾愛佢
真係ON9到呢....

凝凝又係有啲犯賤既
不過好驚阿文最後會放棄

記得之前喺舊登睇咗個幾特別嘅愛情故，個女主玩個新遊戲，本身個遊戲係要根據返真實個樣同性別嚟設定人物，女主好似咁啱撞正第一個玩，所以喺遊戲入邊可以以男仔身份玩，遊戲入邊啲人以為佢係男仔，發晒姣咁，得一個人睇穿佢係女仔，後尾現實唔知發生咗啲咩事，兩個一齊解決咗之後就一齊。

個故世界觀幾好，可惜嘅係連我自己都搵唔返，有冇巴打憑我拙劣嘅描述搵得返個故。

Yes

好想睇

為老母醫藥費而結
有孝心夠唔夠好？

等緊你

終於甩P
可以瘋狂正皮啦

睇完nicole rachel 角度， nicole 真係好100倍。

Rachel 而家個感覺係個d 2奶，初初乜都話唔介意搵位攝。到入左屋就要坐正，坐正左就要贏到盡。
唔睇佢角度仲當佢自己付出，睇完佢其實係越要越多。

Nicole 乜都無晒只係想同文文一齊連知道賤文幾個月就變心都唔介意。
佢最大罪名行蹤飄忽都有一大半係賤文自己做成

諗起SAO

單身派報到

收工先打到

米蘭巴

為左慶祝甩P
樓主會唔會加多幾更?

點解行蹤飄忽關阿文事？

樓主我都甩P啦，正皮左你嗰post

一日有36個鐘就好

做咩今日咁多人甩p?

冇追晒po, 搞手巴係咪番緊新工?
搞掂自己野緊要啲
我地可以等, 唔洗急, 最緊要快

我都想知，好多甩P post

係呀轉左工
多謝你體諒

今日突然間甩晒
原本我都唔覺
係見到人地講先知自己甩左
都有啲唔慣
話晒個P 字跟左我1年1個月, 有啲感情

我未經歷過P牌

同意 NICOLE派歡迎你

十卜樓主 十卜十卜

因為nicole 半夜打返黎，聽到賤文身邊有一女聲，係頭貼頭既距離，未訓醒既鼻音同賤文講嘢。

或者調返轉以rachel而家反應，佢唔會就咁原諒/相信賤文。唔好講繼續默默係背後搞到自己清清白白先去搵返賤文。

你可以話佢on9/ 自己攞嚟，但佢絕對好過rachel 100倍

俾咗正評
樓主今日一定好多正評

咁應該多左好多正皮

岩岩甩p即刻嚟正評

有文未？

p牌正皮
第一次連登追故就係睇你

原來甩咗p

Nicole nicole

甩P夠鐘比正皮

卒之可以俾正評

咁開心

甩p！皮已正！

未甩p牌

多謝支持

即刻多左正皮

公司啲人事太難搞 啲成班傻唔撚係做野
推文收左工啦

我都好想裸辭

返工同做野好似無關係

甩p 終於可以正皮你個故
Btw寫得好好呀 次次睇完都有啲感觸

幾點有文呀今晚 ？

點解我仲係P牌

1030前！比多少少時間，岩岩食完飯沖完涼

阿文接rachel已經係最大讓步，佢重趕人走，用埋啲shit test黎測試阿文，rachel好仆街乞人憎

P牌Ray嘈

終於有同路人

睇嚟今晚有兩更

要多少少時間，我盡寫兩更，近排唔可以夜訓

文仔
30分了

陰公豬

㩒到f5都爛

明既樓豬，返新工係攰，盡量得嘞

上面講左要多少少時間
知你地心急

好多嘢要 catch-up

冇都唔緊要 樓豬加油
寫故先重質再重量

Rachel 係夜晚都post左佢同佢同事食飯嘅相，原來佢地慶祝生日，我仲以為Rachel為左避開我而唔同我食飯。咁都好啲，起碼佢唔係有心避開我，姐係我仲有機會追返佢返嚟！第二朝我都係同琴日一樣，keep住同佢講嘢，繼續關心佢。就算佢唔覆我或者hea覆我都唔緊要，我照同佢講嘢。連續呢幾日都係咁：
「唔好飲凍野啦傻妹，你嚟M呀」
「收工未呀傻妹～？」
「今日多唔多嘢做呀？」
「出門記得帶遮呀！今日會落雨」
「唔好太夜返呀，小心啲～」
「我食飯先啦～愛你」
一句又一句我地平時嘅對話，我都會繼續講。

「嗯」
「好」
「知道」
「好呀」
「我會」
「好啦」
「Ok」呢啲回覆我都睇到習慣哂。我刻意冇去提返一啲令佢唔開心嘅嘢，只係慢慢關心佢，每一日都搵佢。我feel到佢其實開始心軟，因為由一開始佢隔幾個鐘先覆我一兩個單字，變到後尾間唔中秒覆，多左幾隻字。再去到而家佢已經會主動搵我，關心返我，我講知佢已經冇再嬲我。佢掛住我，呢樣嘢我可以肯定。因為，我都好掛住佢...

我地咁樣嘅狀態過左一個禮拜。今日，我終於忍唔住，我知道佢都冷靜得七七八八。再唔搵佢，就會由冷靜變到冷淡、冷戰。我唔想冇左佢...，所以我決定要諗辦法氹返佢。我請左一日假，就係為左搞場大龍鳳氹返凝凝。我早幾日已經訂左好兩塊識閃嘅led燈牌再加燈串，老土但有效。我今朝就係去左拎，然後中午再去拎花同買餸諗住煮佢鍾意嘅嘢比佢食。返到屋企我放低哂啲嘢，準備開始煮飯仔。我之前未試過煮呢樣嘢，所以有少少驚fail...。我跟住食譜咁買哂啲材料同調味料，將部ipad放係煮房位望住嚟做。我望一望鐘，仲有時間..！佢未收工。好...！呀文...你得嘅....死就死啦。好..乾蔥.....花椒油....睇下先..一茶匙嘅糖..一茶匙鹽.....。先斬雞.....屌..佢又唔教埋點斬。冷靜...好，我上左youtube search「斬雞」，終於比我跟住做到！臭雞，今次仲唔斬撚死你！為左Rachel，我忍。好...之後中火煮熟啲雞先.......。我一直跟住個教學做，應該唔會有啲咩錯...。但我發現我比想像中煮得慢左好多，可能真係平時冇成日煮飯，我啲動作好生硬。我再望一望鐘，仆街..過得咁快嘅。我嗱嗱臨煮埋啲嘢然後將佢地放哂入個飯盒度。本身我諗住叫佢上嚟我屋企我煮比佢食..，但係諗到如果佢唔上嚟我就哂氣，所以都係煮外賣比佢食。

我搞掂哂啲嘢，佢都岩岩放工。我wtsapp試探下佢..
「凝凝！放工啦？」
「嗯，放左啦」佢話。
「好啦，你..返屋企食飯？」
「係呀，同左呀媽講」
「好..」我話。
「做咩？」佢問。..仲洗問，緊係想同你食啦，但今日既然我要去佢樓下，咁佢係屋企食就照住劇本咁去。
「冇呀～你返到屋企同我講啦，小心啲呀」
「嗯，你都小心」
「好～」我講完就將啲嘢入哂袋，然後等佢同我講佢返左屋企。過多半個鐘，佢終於返到。我將啲嘢放哂入我架車度，然後將led燈同花放係車尾箱，再揸去佢屋企樓下。揸到佢樓下我拎住兩個大嘅led燈牌行去佢幢樓下面，路過嘅人都望住我...，但我氹女又點會怕柒。我終於去到佢窗口下面，我將led燈打開，然後打比Rachel.....

「嘟.....嘟..........嘟.....嘟.......喂..？」佢聽！
「喂...？凝凝」
「做咩呀？」佢有少少cool。
「你...得唔得閒..」我問。
「做咩？」
「冇呀，我驚阻住你」
「你講呀..」
「你係房？」
「係呀，做咩姐..？」佢話。
「你望出窗外面～」我講完就見到佢窗口有個影慢慢行過去，然後我見到佢個頭。我先揮一揮手比佢見到我，然後我話：
「凝凝，對唔住」

「我愛你，好愛好愛」

就這樣 愛你 愛你 愛你 隨時都要一起
我喜歡 愛你 外套 味道 還有你的懷裡
把我們衣服鈕扣互扣 那就不用分離
美好愛情 我就愛這樣貼近 因為你

陳芳語 - 愛你

好愛好愛

好sweet呀頂

凝凝
凝凝
凝凝

條仆街仔終於似翻個人
又幾sweet

我都好愛你呀文

「臭雞，今次仲唔斬撚死你！」
第一次睇呢故笑巴打又幾風趣喎

阿文

唔記得帶埋戒指求埋婚𠻹

咁我都唔理返你我都會僧我自己
有咩事一齊解決Nicole嗰到都一齊面對

Btw樓豬大約仲有幾耐完故

今晚仲有冇

不如下集原諒阿文就happy ending啦
仆街文同西女人rachel先係天生一對

正式宣布nicole死亡

無手段無機心已經輸九成

屌唔係就咁就end吓話

NICOLE BB唔好呀

我諗唔會 但係我估樓主應該如果Rachel 原諒左呀文
點同Nicole 交代？

*應該諗緊

糖尿病未

派開膠

這些機會

邊有咁快

盡力

NICOLE係咪冇得復活

凝凝

我估就算未完全原諒，條仆街仔點都係紫凝心目中加翻啲分

以凝凝呢d戀愛經驗唔算豐富既女仔，之前個男朋友又古板，阿文呢d橋應該都冧返凝凝唔少，應該之前冇男仔咁樣大膽示愛

叻仔喎呀文

完全唔知做咩...........Nicole 辛辛苦苦搞掂所有野搵返呀文
之前口口聲聲話好愛自己的男人 再見面好似變左個人咁..........情節都唔合理...........Nicole 好慘呀

多得樓豬幫手鋪排

其實都冇話唔合理
一個男仔因為一個女仔好傷心
當受情傷嘅時候呢個女仔一直冇出現到反而有另一個女仔一直陪住自己
而自己對呢個女仔又有好感，咁久而久之就會培養到感情簡稱日久生情
到左一個時候呢個令自己好痛但又曾經好愛嘅女仔返左黎
咁個男嘅一定會困惑嘅，就好似樓豬都有寫到Nicole一出現返呀文嘅糾結
只係呢個時候個男仔知道即使呢段感情曾經好深但佢都明白經歷左咁多之後自己應該要去愛嘅係一直陪住自己嘅嗰個女仔
呀文唔揀Nicole唔係因為你所講嘅唔愛冇左感情感情變左
而係佢成長左知道呢段感情過左去
佢依家應該認真對待嘅，值得自己去愛嘅係Rachel

樓主你慢慢啦 慢工出細貨 你作多一個月都得㗎

真心絕望，阿文簡左rachel

nicole性格上完勝rachel, 又識煮野食

nicole最衰都係冇交帶，但佢對阿文係全心全意，如果佢同阿文一齊一定會好穩定同幸福

相反，rachel就太唔穩定啦，佢之前就因為ex太古板就想搵另一個，係好唔成熟既表現，難保有一日遇到比阿文吸引既人唔會飛阿文喎

每個人係面對同一個situation都會做唔同嘢，冇話邊個岩邊個錯，邊個合理邊個唔合理。舉個例子，

我諗你地都有試過幫fd解決感情問題，多數啲人就會話：
「下，佢咁撚仆街，你唔好同佢一齊啦」etc.
但你個fd多數都未必聽，因為愛情唔可以拎啲嘢嚟量化。佢有幾仆街都好，你嗰一刻係愛佢就係愛佢

難道Nicole不值得愛？呀文同Nicole 一齊都係一種成長成日講Rachel 陪呀文經歷痛苦 培養出感情 但Nicole 係個半年都好難受 無忘記呀文 等Nicole處理好所有事情 想同呀文永遠一起 點解唔俾個機會佢 把事情重回正軌 我個人覺得如果經歷同Nicole有咁嘅經歷 點解再見到Nicole 會冷淡到咁 有少少為寫結局而寫的感覺

撐呢位讀者 中POINT

Nicole唔係唔值得被愛
因為你上面講嘅係話覺得呀文揀Rachel唔揀Nicole嘅情節唔合理
所以我上面解釋帶出嘅係呀文揀Rachel係情有可源
現實中並唔係唔會發生～

Nicole派揮手區

Rachel其實知阿文鍾意Nicole，亦知Nicole只可以定時定候返嚟。諗深一層，Rachel無可能唔知Nicole會返嚟。佢明知Nicole同阿文之間嘅關係，但佢以舊要介入。呢段時間係Rachel偷返嚟，偷返嚟嘅嘢，點都要還。

上帝視角下，Nicole知道Rachel嘅存在都無介意，佢放棄一切都係一心為咗同阿文一齊；但Rachel一知Nicole返嚟就好似打爛醋埕咁，就算阿文點講點解釋，都仲要嬲。2個女人嘅氣度無得比，Nicole贏晒。

「...！」我聽到佢鼻哥窿噴左一下氣，佢笑！
「凝凝..！我真心嫁」
「...傻仔，老土到死」佢話。佢啲語氣話比我知，我成功左九成...不枉我做左啲咁老土咁柒嘅事。
「咩喎...想氹你開心呀嘛」我話。
「咁如果我話唔原諒你呢」
「咁..」
「咁..你會做咩」佢話。
「咁......呼....」我講完就收左佢線，然後放低兩塊led燈牌係地下，一塊牌寫住「對唔住」，另一塊寫住「我愛你」。
「周紫凝！！！！我愛你呀！！！！！！」我對住佢窗口大嗌，直頭大聲到我嗌完喉嚨痛。然後，佢再打比我。
「傻仔！勁樣衰囉..！啲人望哂上嚟..最衰都係你...」佢話，我聽佢嘅語氣已經開心返好多。
「凝凝，你落嚟好冇？」
「....嗯...你等我一陣」佢話。然後我即刻將兩塊燈牌收返埋...廢時繼續係度柒，我再行返去佢樓下等佢。等左幾分鐘佢就換左件衫落嚟，再慢慢行過嚟。我望住佢一步一步咁行埋嚟，但我已經忍唔住，跑左幾步就即刻抱住佢。
「凝凝！我好掛住你....」我大大力抱實佢，一秒都唔想放開。
「嗯.....」佢話。
「原諒我...好冇？」
「.....嗯」佢輕輕點左下頭。
「對唔住...」
「好啦..唔好再講對唔住啦...」佢講完然後摸一摸我個頭。
「你跟我嚟呀」
「嗯」佢話。我拖住佢隻手，走去架車度。我帶佢行去車尾箱，然後慢慢將車尾箱打開....

「哇.....」
「嗱～送比你」我將車尾箱嘅嗰束花拎起左，送左比佢。我揀左好耐先揀到呢一種，佢唔係玫瑰嘅色，而略帶鮮粉紅色，但佢的確係玫瑰。
「傻仔...」佢好似已經有少少感動。
「鍾唔鍾意呀？」我問佢。因為佢將鍾意粉紅色。
「鍾意....好靚呀...。多謝你呀...呀文」佢話。係呢一刻佢已經唔記得佢嬲我，淨係陶醉係浪漫嘅氛圍入面。
「傻妹，我揀左好耐先揀到呢種色，我就知你鍾意！」我講完佢笑得好甜，然後一嘢撓左落我度。
「好..我仲有樣嘢要送比你」
「仲有..？咁多」
「哈哈，呢個先係壓軸」我話。我將紮花放返入車尾箱，然後叫佢上車。我係後座拎左個飯盒出嚟，再打開司機位坐入去。
「嗱～你試下好唔好食...」我將個飯盒比佢。
「下....！你整嫁...？」
「唔係呀，我岩岩順路買嫁..」我講笑咁講。
「哎呀...痛呀...」佢打左我一下。
「你又會識整嘅....！」佢好驚訝咁話。
「唔包好味嫁...我盡左力啦」
「傻仔......」佢開始有少少眼濕濕，我feel到佢真係比我感動左。
「對唔住呀.....文仔....」佢話。
「傻瓜...做咩喊啦...」我摸佢個頭。
「嗚...我唔應該嬲你咁耐......對唔住啦....。你呢幾日一定好辛苦....我...我唔係有心咁對你嫁.....」
「冇事，冇事，乖。我地而家咪開開心心係度囉傻豬」
「....嗚...我係咪好衰」
「唔係啦.....我都真係做得好錯..抵比你嬲咁耐...」
「呀文....」佢喊住講。
「嗯..？」
「我愛你...我都好愛好愛！...」
「我知道，我一直都知道..。乖，唔好喊先啦，啲嘢食凍哂啦..」
「嗯..嗯..」佢嘗試抹返啲眼淚，我比左張紙巾佢。等佢冷靜返少少我就叫佢試下我手勢...。佢拎起左對筷子，夾起左舊雞....，放左入口。我就一直眼甘甘咁望住佢，期待佢嘅回覆。
「好唔好食呀..？」
「...」佢冇覆我。死啦..係咪fail左。
「凝凝..？」
「....」佢仲食緊。
「...」
「......噗」佢隻眼仲有眼淚，但都忍唔住笑左出嚟。
「喂也..好唔好食姐..」
「傻仔，你個樣好好笑」
「咁好唔好食姐..！」我話。
「你試下咪知」佢講完我都夾左一舊入口.....屌...好撚鹹！
「....，我下次都係唔整...」
「唔得..！我好鍾意...，我食哂佢」佢話。
「喂也傻嫁..！咁鹹..點食呀」
「唔制..你第一次真係煮嘢比我食。煮麵唔計！」
「傻瓜.....」我呆左咁望住佢側面。
「...」佢都望住我，然後即刻放低左個飯盒，主動錫左落嚟。Rachel，我一定會好好愛你，唔會再比你受傷。但係Nicole，....我...

我應該點樣處理我地嘅關係

出左，訓教

有預感Nicole唔會咁簡單放阿文走
話說睇到有啲心噏

so sad

留意返 我上面係想講呀文再次見到Nicole 的反應冷淡 無話特別提到做咩唔揀Nicole

Nicole 好慘.............我無其他意見

暫時好返啦，正呀

想講少少嘢，呀文揀邊個嗰度我點寫都會有人唔滿意，呢樣係冇辦法嘅，每個人對於愛情嘅價值觀都唔同。現實生活都係，你想要嘅結局唔代表你會有嗰種結局

Rachel同Nicole嘅付出係唔可以用同一個秤去衡量，愛情都唔係鬥高分就會贏，仲有好多因素。佢出現嘅時機唔一樣，面對住嘅呀文都唔係同一個時期嘅呀文。因為呀文會成長、會經歷、會反思、會怕受傷害，價值觀會因為唔同嘢而改變。所以Rachel同Nicole從來都唔係放係同一個天秤上面比較，而亦都冇得比較。因為愛情就係咁樣，本身就唔係合理，希望大家明白。

Btw，絕對唔係趕結局

女就氹翻喇
仆街仔應該正式收翻Nicole條鎖匙，比翻安全感比凝凝
既然都肯去放低佢，不如灑脫少少，當係一個回憶
最重要係，當下有一個對你咁好嘅女仔，佢嬲你都係因為佢諗唔通姐，而家解決左，係時候一心一意對佢好，唔好再比佢受傷喇

唔同情nicole 先係對各位最好
唔好諗住做返朋友宜啲老套，因為係宜個環境下根本冇可能做到

Nicole 本身有老公都出去溝仔，正常都唔會揀佢啦

繼續追擊西女人
女人都係識扮嘢識扭計識手段嘅得人中意
唔需要再focus佢地嘅經歷 邊個深刻啲
因為根本唔關事

啱呀樓豬，感情呢樣野唔係公式計數，唔可能純理性分析。所以故事有咁發展並唔出奇。

繼續努力

rachel有仔玩交友app晚晚傾電話再出嚟同仔飲酒過夜又點睇？

樓主寫得好sweet,正皮左，送佢哋一個對聯。今生只嫁仆街文，今世只娶周紫凝。希望佢哋以後可以一齊行落去。

長期讀者點都支持

多謝你呀勇武巴

緊係啦！而家你佔上風

十卜十卜
支持完繼續屌

冇錯，希望大家明白。自己有經歷過就知，理性係要，但用100%理性分析愛情再做決定係好難

十卜樓主 咁辛苦都有2更 休息休息

我想問
咁仲係唔係有兩個結局？

加油樓主，支持你按自己心意寫落去

冇野係一定既
阿文同 Nicole 之間，錯過左就係錯過左…
其實三個人係件事上面都會有領悟，阿文既出現都可以係幫 Nicole 決心離婚既一個轉捩點，將來 Nicole 都可以搵到另一個阿文比到幸福佢

極速chur爆，早唞

我信力高的 我愛她

我唔介意最後結局揀左Nicole架～
所有遺憾都會令我成長

咁就要睇埋落去啦

收到

btw 樓主d文成日都勾起我同ex既回憶

兩個都係閪女人，但我自己會覺得婚姻係神聖，簽咗果張紙就要從一而終。所以我會覺得Nicole 仆街啲

呀文同我諗嘅一樣

但我都明每個人價值觀唔同
鐘意Rachel嘅點都會覺得呀文揀Rachel有佢嘅道理
相反鐘意Nicole嘅會覺得Nicole更值得被愛
雙方都有道理冇話邊個啱邊個錯
只係大家鐘意嘅類型唔同，對揀另一半嘅關注點唔同～

事實就係咁，我地都見唔少身邊有好多理解唔到既配偶，但係旁人根本唔重要，最緊要兩個人真係愛對方就夠。

支持樓豬，今晚早d訓

乖move on 啦

十卜樓豬

仲未夠時間

不過至少唔會想同翻佢一齊

btw，知道樓豬趕住去訓，所以第二篇冇歌

唔知笑定喊好
Nicole派表示呢篇好撚sweet

睇到眼濕濕好sweet 希望阿文可以好好處理同Nicole嘅關係 可以決斷啲 有兩篇好滿足 可以安心訓教

會唔會俾人拍左放上 YouTube, 然後俾 Nicole 見到，跟住自動收皮

Nicole點算

#524屌講咗幾多次唔好quote文啊

或者咁講
我覺得nicole派追求嘅係激情 浪漫
Rachel派追求細水長流 平淡但係有對方就夠

試下唔好訓出多篇

睇到眼濕濕

樓主辛苦晒

Nicole 隊

如果雙方都從一而終 堅守婚姻約誓就係神聖
但nicole有個仆街老公有外遇又打佢
無性無愛

咁都可以企喺道德高地話nicole仆街？

西女人得一個好似叫周紫凝

樓主 我好少login留言 多謝你個故
想問係咪你既故事

終於有人同我諗既一樣

啲女人就係咁戇鳩 成日都想測試個男人

多謝你鍾意唔可以話係我嘅
有啲位都係虛構出嚟，我邊有咁多經歷

nicole知道一定好難過

好多講嘅都睇過晒！！
真係高登年代去到以家連登
啲故真係高質到睇完隔一年返去再睇多次
不過話時話好耐冇見過木鎷紫鈴啲故？

p牌仔默默支持 一開始post1個時就追緊
樓主加油

唔知
我都好掛住佢
啲故真係每年都要睇一次
好睇到呢
想當年好多都睇到喊到仆街 我老母仲問我係咪失戀

紫鈴既著名作應該係譚仔同流星少女

流星少女睇完個心好似無左靈魂
灰左成個星期

譚仔都好睇

好睇! 幫推!

流星少女真係睇到男人老狗都喊左

咋咋淋KO Nicole段關係，然後同Rachel sweet ending la

唔好講太多，直接斬攬就係最好嘅處理

手動正皮

李小姐個位伏筆位呢？

我未必會有
我希望有啦

支持樓主！

故事到衣度 其實都好明顯仆街文已經係變左心 只係潛意式上一直以為自己仲鍾意nicole
激情嘅愛情 黎得快去得亦快
加上文比sophia傷害完 本身一定程度上都會想避免再受傷害 而衣方面 rachel係完勝nicole
所以結局係咁 都無得話唔合理
不過本身我係netural 但睇完rachel自白後 其實我係偏向左nicole派

睇黎好快又出到第8個post

阿文同Rachel真係好sweet

港豬心態無計

睇完又再空虛

好啦，我決定收翻阿文孤獨一世嘅講法
佢好似仲有得救

收咗錢咪算，過到人過到自己

我全部都睇過。。當中我仲識西樓真人

點解唔可以係仆街文孤獨終老
btw, sohpia呢個賤女人幾時會番出黎binc

揹咗P牌勁耐都未甩P 比唔到正評
已經不停叫身邊朋友睇
佢地都表示 啊文正仆街

唔理啦 樓主開第8個post就第8個post 啦
我都係想留言講我想講嘅嘢

咁我係Nicole派 去到呢度 我諗都已經知到呀文唔會選擇Nicole 我個人覺得好可惜 一個女仔付出咁多 （希望Rachel派唔好再拗 尊重我哋Nicole派）
但係最後都......

睇番各位巴打嘅留言 其實發覺自己一直諗唔通；愛情係盲目既 無得計付出多少 自己係上段感情入面付出好多
但係最後因為timing唔啱
例如佢啱啱失戀 我就介入 最後佢都話timing 唔啱
多謝我呢段日子陪佢走出低潮

所以當我估到呀文唔會選擇Nicole 果幾晚我直頭失眠
直至到前幾晚開始諗通咗 就開始瞓得着啦

雖然無可否認Nicole離婚有起碼50%係阿文比假希望佢
可能正因為咁 Nicole可能會遇到真正對佢好嘅人
但係可以肯定佢唔洗再比老公打

另外想同Nicole派手足講幾句
我哋想Nicole有幸福
但係幸福都有好多種 唔一定係愛情
如果Nicole有番正常生活 打份工都可以負擔得起老母嘅醫療費 再識番正常男人結婚 難道呢啲就叫幸福咩 ？
冇錯 Nicole呢一刻最大嘅幸福就係同阿文一齊 但經一事長一智 難保確定Nicole同阿文分開之後嘅幸福係啲乜嘢
就好似失戀之後 可以再拍拖 都有幸福

最後都想同樓主講幾句
我想懇請懇請懇請你可以比Nicole有另外一個幸福
Sorry for 1999 & 廢話

sor睇完會笑 覺得香港人好pure好true
我nicole派同樣希望佢有幸福
但唔一定係pk man
變咗心嘅人nicole唔稀罕

笑d咩？

咪講咗囉
覺得好pure好true
所以笑 no offence

愛情無得解，話嚟就嚟，話走就走

手動正評

啲留言認真到成日覺得有人qoute 文
btw support 樓主
hurt 死Nicole 都似

介紹埋比fd睇咁好

阿文氹返Rachel個到好sweet

btw，好奇現實係咪真係有情侶sweet到咁有心思氹對方見親呢啲橋段都係睇估或者睇戲先有

認真討論係好事，大家睇完故，有反思過自己/帶到啲嘢走我都好開心

我試過買左張機票就係為左同女朋友慶祝生日佢超surprise

岩呀，幸唔幸福唔一定係睇當下。每一次嘅痛苦經歷都係為左更加ready自己遇到自己最愛

我愛 我愛著你盛開
就算泥濘走來 一路上 我們多了些能耐
過往值得了現在

我愛 不管好與壞
我愛 過去變成了未來

Btw，為左多謝大家令我成為紙言人氣小說單日排行榜第一名，我決定做個你答，我未必答環節歡迎係ig提問！！連登問我唔會答嫁

Instagram:

我覺得心思嘢係非重要節日做會更sweet
利申：我係

你咁問係咪姐係你未試過氹對方？

唔會攞燈牌走去佢屋企樓下大聲叫囉

阿文為咗rachel可以唔要面子，抵佢咁多女埋身

呢個都小癲

係ig問樓主做邊行得唔得

好感動睇到眼濕濕

見到咁多巴打留言 我最後覺得Nicole同阿文係無緣

巴打勸你睇估唔好太多自我投射
攪到影響日常生活就唔好
另外同意你所講，幸福可以好多種，相信 Nicole 雖然冇阿文係身邊，但可以重過新生活唔需要被家暴，未來都仲有好多可能性。做人最重要學懂自處，有冇拖拍都可以有幸福
利申: 重學緊…

岩呀，將個故當做一個reference，令自己變得好啲。但唔好抽唔到身咁沉醉係故/往事

隨便問，答唔答就再講

知道啦 兩位巴打
小弟本身係一個比較感性嘅人啦 自問都幾長情 仲會記得d ex 生日 phone number
再加上呢個故事 觸景傷情
放心啦 我會學會抽黎架啦
努力準備 到最愛出現果陣就捉住佢

叻仔祝福你，一定得

我都係成日睇故睇到個人好sad
又會成日代入左去啲故事角色到或者會覺得點解自己遇唔到呢啲事
跟住越諗越唔開心
同男朋友講佢就會話我呢啲只係故事內容
我就會覺得佢唔明我
前排睇左幾個故睇到個人好down所以停左冇睇
呢個故係我重睇返後第一個睇嘅故(唔計病港一直有睇開)
亦都係唯一一個我會留言嘅故
多謝樓豬令我咁投入

一定識抽黎呀
越諗會越唔開心
我前果幾日就係咁
我d同事仲以我失戀

呀文做得好 睇左成個故終於第一次欣賞你條仆街仔

我都係架，今日係我初中鍾意果個女仔既生日，我都竟然仲記得

有拖拍仲 sad乜鬼?
陣間男朋友仲以為係咪自己做得未夠好

希望賤文下左決定就決斷d，唔清唔楚只會加深傷害

咁癲

多謝你一路以嚟鍾意呢個故
唔好太投入！雖然我都試過睇故睇到咁

我睇 av都試過咁諗 (講笑)

我都仲記得我初中鐘意嗰個男仔嘅生日學號都記得

你贏~
不過千祈唔好比你男朋友知

a0 毒拎 新po lm

哈哈哈但佢知

文啊

兩日睇完女神中出故，好撚感動

可以睇吓唉瘋人嘅故 前提你要夠18歲
同埋心智成熟
因為睇得多會影響愛情觀
尤其未落過蘭桂坊唔好睇
不過我都推介你去睇吓
睇完千祈唔好覺得夜場有真愛

我之前都睇左但唔係好記得內容

睇左會唔會好灰，好想睇下但驚睇完又亂諗野

你有落過蘭桂坊嘅會好有共鳴
不過啲愛情觀真係會好影響人
灰唔灰就睇人

不過睇完無壞 當比自己了解下蘭桂坊嘅世界

多謝巴打推介
不過我見 Google 搵女神個故有片係咪真係跟個故拍出嚟?

係咪喜愛夜蒲果d feel ?

呢個我真係唔知 不過唉瘋人嘅故
每一個都有少少關連 最好有最頭嗰個開始睇

又咪主角為左溝女主角努力讀書搵人生目標，不過中間d枝節幾攪笑同熱血既

一個賤男 由player 到玩夠上水嘅故事
BTW男人唔壞女人唔愛

放假嗰幾日睇睇先

放工冇耐炸，比我唞下啦

唉 之後果晚d文唔係好敢睇
因為我覺得Nicole 比呀文hurt 先會走

曉琳呀曉琳

加油呀！

都係嗰句啦，寫返你自己原本自己想寫嘅嘢就得喇，唔需要為任何人或者受任何人嘅影響而去改變，支持樓豬你，繼續俾心機，好好地埋埋個尾佢

Live 緊 在線上

尋日除P， 已正皮

7篇

唞吓先啦，唔洗理啲人催㗎！休息夠先打啦

呢句好warm

搞手巴

係我打緊啦

撐你

G持

Nicole，支持你！

等緊凝凝搬返嚟

Hi

好眼訓呀文仲有咩驚喜

「呀文....」佢望住我話。
「嗯？做咩啦」我同佢兩個人坐左係車入面。
「...都係冇嘢啦～」佢笑一笑。
「好啦..」
我地係車入面望住出面，就咁拖住手靜靜地坐左係度。
「不如我地遊下車河？哈哈..好似坐左係度咁」
「可以呀～」我話。
「想去邊？」
「都得～」佢講。我隨便周圍揸，然後順住路由觀塘行去東隧過海。係人都知我想帶佢返屋企，但咁好嘅機會我又點會放過呢，有咩地方好得過帶佢返屋企。佢好似唔發覺我帶佢返屋企，坐下坐下佢就訓著左。我慢慢將架車泊係停車場，輕輕拍一拍Rachel。
「..嗯..？」佢話。
「傻妹，好眼瞓呀？」
「嗯..有少少...。咦，我地..」
「哈哈....」
「傻仔..估到你啦！」佢話。
「咁..我地返屋企，好冇？」
「.....嗯」佢用力點一點頭。我拖住佢行返屋企，我地好似已經好耐冇試過咁樣。原來，以前一直覺得習以為常嘅事，而家要花好大嘅力氣先可以打回原形。我習慣有Rachel，習慣佢係我身邊陪住我。

我地返到上去沖完涼就返左房，佢訓左係床度。我有個衝動好忍唔住過去抱住佢，輕輕摸佢嘅頭髮。要過平淡嘅生活都唔係咁容易，一樣要雙方努去付出，而唔係理所當然。佢擰轉頭望住我，我地好自然咁錫左。錫錫下，佢突然間縮左下，然後向後郁。
「呀文....」
「嗯？」
「咁你同Nicole..」佢有少少唔開心咁。
「....」
「你地係咪仲會見....」
「凝凝..」
「...我..我好驚....」我feel到佢開始想喊。
「凝凝..，你聽我講」
「我想講左先..好冇？」
「嗯..」
「對唔住..我咁講可能好自私...但我想將我心入面嘅諗法講出嚟」佢話。
「你講..」
「我冇諗過原來佢返左嚟我會咁唔開心....，我知嫁..呀文..我一直都知。你個心分左比佢，我一直都以為自己可以承受到。由我地一齊嗰一日開始，你同我講過你放唔低Nicole...，我預左嫁...！我一直都忍住..，我知你同我講過，但我真係好犯賤..。我好鍾意你..我只係想同你一齊。同埋嗰陣Nicole唔係度，我以為自己可以令你慢慢忘記佢....。嗚.....我....我以為.......點知.....我原來係咁自卑..咁冇自信。我曾經有諗過....如果要爭嘅話....我一定會贏..。嗚...但係你一同佢講你地嘅事..我真係...真係好崩潰.....！你知唔知...我個心好似裂開左咁....嗚....。對唔住...我知你一早有講..，係我唔岩..我唔應該咁諗...。原來，我真係唔可以....我..我盡左力啦....呀文...我堅持唔住啦.......嗚...」佢喊到我好心痛...明明係我做錯，點解要佢嚟道歉。
「凝凝...，對唔住」
「唔係你錯...係我錯..」
「傻妹..！我先係錯嗰個，我根本唔應該咁貪心...，我有你仲想要其他人..」我即刻抱住佢。
「凝凝，你唔好喊先啦....你冷靜啲先....」我再話。
「.....嗯」佢話，我一直抱住佢等佢慢慢冷靜返，然後再同佢講嘢。
「我會再見多佢一次...，就最後一次..，好冇？」我同佢講。
「幾時....？」
「我未知..但我要拎返比左佢嘅鎖匙....，如果你真係好唔想..我就唔去..」
「....你去啦..唔緊要嫁，我嗰日會乖乖地係屋企等你..」
「嗯....好」
「呀文」
「嗯？..」
「我愛你」
「我都愛你..」我話。

Nicole...你為我付出左咁多...但我到頭來竟然咁樣...。我原諒唔到自己，然後我望住Rachel 而家嘅樣..我一定傷得佢好深。我唔知係佢心裏面嗰條刺會留低幾耐，但我知道我要用好長好長嘅時間先可以換返佢對我嘅信任。我岩岩約左Nicole下個禮拜見佢，我唔知應該點做先可以唔好再傷到佢...。上次同佢傾嘅時候我忍住對佢嘅感情扮cool..，但而家諗返起都覺得自己好衰，佢一定覺得好hurt。我好似做咩都會傷害到其中一個咁。我想Nicole幸福，我想帶幸福比佢，但同時我都好想帶幸福比Rachel。

紫凝，對唔住
曉琳，對唔住

有種旋律叫想念著
愈想念 愈加心疼
走過了 流浪了 依然深刻
謝謝你 微笑著 成全了而放手了
留下這心痛的 這只屬於你的情歌

Tank - 你的情歌

劇情將會峰迴路轉，究竟最後邊個得到呀文
請聽下回分解

係tank呀

結局了 好緊張 到底NICOLE最後會點呢

識啲嘢正呀tank

係囉係囉

如果我變成回憶

欲知後事如何

搞手巴今日是咪完了

講佢有心臟病

係呀對唔住呀等咁耐得一篇

唔緊要~做野都辛苦

返工就抖下，一陣過唔到probation呀

@周紫凝

我承認我好中意Nicole .......

得翻5-10%就完
唔想個故咁快完

打交

Nicole下篇一定好saddd，仆街文講幾多次對唔住都冇用喇

我地兩個只能活一個
應承我邊個輸都好，我地友誼都唔變

cls

Rachel好重機心

你真係想咩～

仆街文見到Nicole又心軟

我當然想我得到你
見到啲人話我有機心我都好傷心

最後的高潮位吧?! 好忐忑

咁我有冇機心 我放棄哂所有野 高薪厚職 少奶奶既title 為既就係同呀文一齊 不過我諗應該都冇乜可能

要你係屋企等我見完 Nicole 返嚟先係最煎熬
人地點諗我唔理，我知你唔係

好睇

我撐你 如果發生係現實 呀文一定揀Nicole

今晚仲有無

西女人真係好識玩

唔好將自己同西女人比
最憎機心八婆扮無辜 收皮啦

全世界都停了電都好正

追左故好耐 第一次lm
G持！

我要Nicole 啊

我都係

話說文係咪天蠍座

屌多幾次先啦

仲以為仆街文有救，原來都係冇
我會繼續支持佢單身

今晚Nicole比呀文hurt 死了
Nicole

今晚Nicole比呀文屌死了
Nicole

雙飛文。 力高大婆，牙嘈二奶

仆街文
仲拎咩鎖匙
換個鎖都唔係好貴姐

做乜寫到Rachel咁有機心
破壞曬個形象

「我習慣有Rachel，習慣佢係我身邊陪住我。」

有Rachel喺身邊只係一種習慣....

其實阿文只係唔想做仆街

還鎖匙唔係重點
其實都要同力高講清楚有個了斷GE

往往過到人世就係最習慣既人

掉返轉講，已經習慣左冇 Nicole

nicole前夫其實諗緊乜，好多野都要nicole做，即係都信任佢，但又唔插佢只打佢，講離婚時無反應無拒絕無郁手

有錢人諗咩真係唔明

冇呀，你覺得佢有機心炸

你又啱，駁唔到

永遠最愛果個好多時都未必係最後同你一齊果個

當佢係公司職員

我都唔覺自己有機心

Rachel只係唔似女主角嘅女主角

呢樣我都明嘅
始終故事入面有最深刻嘅經歷先係讀者心目中嘅主角
平淡嘅幸福唔夠激烈嘅戀愛咁深的讀者喜愛～

但點都好，你都係我個人心目中最鍾意嘅女主角支持你!

又講得幾有道理

我撐你架

買機票慶祝生日呢樣野唔記得係邊度睇過

個男仔又係為佐女朋友生日突登買佐機票，仲幫佢請埋AL, 接佢放工直接去機場
女仔仲以為係玩鳩佢，點知真係出發去旅行

CD rom第一次留言，個故好正，樓主加油

我係呀文嘅話 我唔會識揀...

多數你

識講野呀吓~

樓豬今晚唔好咁辛苦，一更都 okay

而家真係做唔到兩更...

結局篇小加速O唔OK

啲時間唔夠用...OT

橙

Nicole 提離婚
除佐前夫出寄地順攤之外
有啲唔明點解佢會咁好死會話繼續幫Nicole 照顧阿媽醫藥費，仲久違地叫Nicole 個名
到底呢個前夫諗緊咩，係咪有啲咩故事先會對Nicole 咁差

今晚未必有文啦
我到而家都未搞掂啲嘢

嗚…真係慘，返工兩日就忙到咁
咁你做野先，今晚我同凝凝溫馨多陣

好撚多嘢做

記得食飯同向女朋友講聲博佢同情

你個名係咪壹仔個故

慢慢啦

女朋友幫我加緊油
自學緊啲新嘢

sweet

樓主有文未

一齊住？？

今晚冇呀

Nicole please

文呢

你同我梗係一齊住，你幾時搬返嚟?

今晚囉

再推落去嘅話就 要第8 先得la

我都想一齊住

會唔會轉個頭去攞鎖匙又心軟轉軚

今晚有無

應該唔會掛阿文睇落好似好有決心

唔會啦

唔好啊～

今日有無呀

追到live愈出愈慢

睇留言你就知點解，我都唔想

今晚我唔做嘢都打左文先
唔想你地又等

感謝樓主，加油

樓主萬歲！

寫緊啦

樓主等你呀

呢幾日係咁睇動漫冇追故

辛苦樓豬

點都等埋先訓

話咁快就過左一個禮拜，今晚就係我同Nicole見面嘅日子。我想正正式式同佢食一餐飯，我book左間餐廳，希望都可以留啲好嘅回憶比佢。
「我今晚應該可以準時放呀，7點尖沙咀好冇？」我wtsapp Nicole。
「好，我都可以」
「咁，今晚見啦」
「嗯！今晚見～」佢話。

今晚返工之前都專登執靚仔少少，但我怕因為咁而Rachel唔開心，所以係四四正正就算。老實講我返工嘅時候都好難專心到..，一直諗住今晚同佢食飯嘅嘢..。我有少少緊張....，我承認我掛住佢...。同時我唔知應該點樣處理我地嘅關係，我仲想逃避..，但係我應承左Rachel。你問我，我一定係仲鍾意Nicole。我知道點都要有個了斷，我唔可以兩個都要。一直都有心理準備今日會來，但冇諗過原來呢一日到嘅時候係咁唔捨得。而家嘅我百感交集，期待見佢，又唔想係最後一次見。
「好耐冇見...」咁講好似好奇怪..，「近排點呀？」..好似太客套，「掛住我？」..咁講好似好曖昧..，好似會對唔住Rachel咁。....唉....

「喂柒頭文，呢度係咪咁樣？」肥仔問。
「喂！」
「喂！！發咩呆呀」佢搖一搖我。
「..嗯？」
「我問..呢度係咪咁樣呀」佢指一指佢個mon。
「唔係呀..你要禁呢個先，然後....」
「哦屌..唔記得左禁。你岩岩發咩呆呀，又比女飛？」
「飛你老母，下次唔撚教你，等你比客屌算」我話。
「大佬文...我講笑炸....」
「做你嘅嘢啦死仔，自己都未搞掂」我話。屌..今次唔係我比人飛，係我要飛人....。我唔係一個絕情嘅人，我真係唔知點樣同Nicole講。心軟都算係我其中一個弱點..，我好容易就變得心軟。唉算啦唔諗，到時再算。屌...咁快就三點..，嗱嗱臨做埋啲嘢先，一陣OT就仆街。

放工嘅時候，我一落樓就見到Nicole....嚇死我。
「喂..，等你喎」肥仔同我講。
「fd嚟炸屌」我緊係知佢想講咩，我細細聲係佢隔離講，唔想比Nicole聽到。
「我知我知～」佢同steven奸一奸笑拍我膊頭，然後就走左，得返我地兩個。
「你....咁早嘅..？」我諗左一大堆開場白都冇用，完全冇expect 過會係咁。唔知點解我又有啲心虛，但又有啲心動。..唔得嫁...我有Rachel啦。
「我份工都唔算好忙，所以既然早放啦..咪過嚟同你一齊去..」佢話。
「咁...行啦」
「嗯～」我feel到佢行嘅時候都好靠近我，間唔中都掂到佢波邊。但佢冇拖我手，都冇講啲咩...，而其實我都估到佢會主動啲。而家嘅我夾係兩個女人中間，3P呢啲劇情就真係睇av先見到，因為佢地唔會接受到同另一個女人share同一個男人。如果你話我地係簡單嘅SP關係，有性冇愛，做完愛就冇瓜葛就話姐。而家係兩個女人同時愛上我，而愛上一個人係多數都好自私。我唔排除有人會為左愛人而成全佢地，但我同Rachel，Nicole嘅關係根本唔可以用常理去判斷。理論上，我同Nicole係冇係埋一齊。但係我地曾經對對方嘅愛，都等於甚至乎大過普通情侶之間嘅愛。有冇正式一齊過重要咩？重要嘅係，我地兩個嘅心，都曾經緊緊咁連繫住。如果我唔揀Nicole，你可以話係我錯。因為我應承過佢等佢，但我冇遵守諾言。

而Rachel，我同佢正正式式一齊過幾個月。即使當初同佢一齊嘅時候個心唔係佢度，但事實上佢係我女朋友。佢亦都陪我走過我最down嘅時候，而後來我都越嚟越愛佢。直到近排我先發覺我對佢嘅愛，比得上當初同Nicole嘅時候。如果我唔揀Rachel，你更加可以話係我錯，直頭可以歸類埋去講得出「Sorry呀..我ex搵返我..」嗰種仆街。因為佢係我女朋友，如果我同Nicole 一齊，道德上、情感上，都係我錯。而家既我就好似前面係懸崖，後面係追兵嘅感覺，一啲都唔好受。

「呀文～落車啦」Nicole同我講。我今日冇揸車出嚟。
「哦..！好」我又發左呆。
我地由尖沙咀地鐵站行去海旁嗰邊，間餐廳係個頭。我眼尾望到Nicole好似一直都保持住一個微笑，我唔知佢真係開心定係扮出嚟。我諗起由我識佢到而家，對佢嘅了解都唔多，好似成日都唔知佢心裏面諗緊啲咩咁。但係就係因為佢呢種神秘感，令我當初好迷戀佢。我對Rachel好了解，有種好熟悉嘅感覺，但係佢就係比唔到Nicole呢種感覺我....。人類總係貪心，但魚與熊掌不可兼得。每種女人都有佢地吸引嘅地方，而冇一個女人係完美。點解我又開始迷惘，明明已經決定左要同Rachel一齊....

定係我一直都自欺欺人

若覺得第一位最愉快
為何上一位不釋懷
誰亦在反覆錯愛之旅捱大
沒法想下一位的生涯
寧願能白首 還是罷手
彷彿怕 無憾便老得很快

林家謙 - 下一位前度

出左啦

「我地兩個嘅心，都曾經緊緊咁連繫住。如果我唔揀Nicole，你可以話係我錯。因為我應承過佢等佢，但我冇遵守諾言。」

搞手巴輕手啲俾返少少尊嚴nicole呀，唔想佢受傷

仆街文咪撚亂黎
屋企有個等緊你
應承左凝凝嘅嘢唔該你要做到，最後一次就最後一次
嚴格黎講你同高曉琳係冇開始過架，唔該記住呢點，咪鬼唔記得屋企果個然後又沉船

辛苦了

I know that feel ~

訓了

扑硬野

加油樓豬
聽晚陪完女朋友夜d出都可以

早啲休息 辛苦你啦

仆街文
我係比唔到嗰種神秘感你同埋我都冇嗰種吸引人嘅魅力架啦
你要揀Nicole咪出聲咁多藉口
我係介意你三心兩意，見一個愛一個
佢唔介意咁你同佢一齊啦
我返左屋企唔該你唔好又黎揾返我
真係信你唔過呀

真係睇到好嬲

食完同nicole最後一場分手Q，大家流住淚扑，就好似係機場咁之後就關起那間房

比d信心條仆街仔喇
又係你叫人去嘅，條仆街仔問左你，如果你真係唔鐘意，點解唔同佢講呢

咁短

樓上quote咩文

而家咪努力克服緊
話完全冇感覺你都唔會相信，
都係想坦白d啫

開定新po 加油

食完翻到屋企又要唱於心有愧，睇佢都扑唔落架喇

仆街文迷惘乜鬼啊 咪諗太多
明明自己心入面有答案先出黎搵nicole

btw辛苦哂樓豬為左我地都出一篇文

羅生門

真.....我覺得仆街文你決定氹返Rachel返黎，真係揀佢嘅話，唔該你決斷啲。如果你仲係咁迷惘同三心兩意，咁撚容易心軟嘅話，我覺得你當初如唔好氹返Rachel返黎。直接死返去Nicols到咪仲好，咪唔洗煩囉。屌佢老母，佢宜家咁撚樣拖拖拉拉，根本係到二次傷害緊Rachel,令佢傷得更痛。咁不如你當初放手算啦，唔好再比個假希望人哋Rachel啦，仆街文有時真係好撚憎仆街文嗰種優柔寡斷嘅性格

不如

#801 dllm 咪撚quote文
成撚日quote文做乜9
見到quote文忍唔住要屌

每篇都quote明玩野

到喉唔到肺

呀文唔好又對唔住Rachel啊

屌你屎滴仔係咁quote文做乜
做乜咁多#number十萬內老屎忽quote文

唉 好想Nicole自己諗通左
唔好咁傷心
Nicole

屌 如果我係仆街文 直頭換咗把鎖咪算囉 洗鬼攞返條鎖匙咩 但係冇計 作者都要交代番件事

以為自己心軟好好人咁，其實持住心軟拖住哂人先係最仆街！女人青春有限，咪撚玩鳩人啦

我真係唔明點解每次出post都有quote文狗。proof read咗先出街係咪咁難？

最撚仆街係quote上quote，好玩啊？

可否守護Nicole嘅微笑一間又係爆喊

睇到個自欺欺人果度， 再睇返樓主個名
成件事好似有啲firm

笑撚左

阿文呢d內心掙扎係可以理解
所以幾時都係未完全ready就咪搞人
尤其rachael 呢d對愛情仲有盼望既人
仆街文咪再hurt人製造更多仆街

最諷刺係原來人在高處就唔會往低諗
正如sophia派帽比仆街文
然後仆街文呢頭拍拖個心又掛住nicole

愛情就係咁撚唔理性
仆街文都係單身算
抵唔住寂寞先係原罪

如果真係仆左，我點都唔會原諒佢

你咁擔心
點解當初又要比佢去呢
你點解唔自私多少少呢
佢一定會尊重你意見喎

其實冇得唔比
佢唔去, 個心一定有條剌
唔比佢去, 又好似好小氣
如果阿文而家都斬唔到纜以後更加唔得

睇到呢句就想打柒仆街文
都要飛人, 仲留咩好嘅回憶
正一係又要做雞又要攞貞節牌坊

我意思係
雖則仆街文個底太花
但係你既然比得佢去，就比翻少少信心條仆街仔
你擔心就一係喺附近𥄫實，唔好喺屋企等佢

其實交鎖匙為次，最主要都係同nicole講清楚，解決佢哋之間嘅關係。不過話題都未入，就已經又迷惘又呢樣嗰樣，就知佢好大機會又心軟，最後做唔到決定，好心男人老狗瀟脫啲啦。如果唔係不如當初唔好氹返Rachel翻黎....放走人算啦!

佢同我講出去嘅目的嗰陣同埋氹我嗰陣講到實牙實齒對Nicole冇野
咁我緊係信佢比佢去
點知到佢去到見到Nicole又迷茫呢樣又心軟嗰樣
咁我嘅諗法緊係又會變
係好正常架Bor

呢個都係啦，同上面原因一樣

屌今朝6點幾臨訓由0追 追撚到而家11點
一路睇個共鳴好撚大
一直代入緊唔同時期既自己同埋身邊既人落唔同主角
主角們既讀白令我更明白唔同人係真實情況既感受
真係好寫實 完全同真人真事冇分別
我係絲 但我係nic派
因為呢個發展最寫實

正, 用左成日終於live

成世整定有啲人係一生最愛但唔能夠一齊 或者nicole就係呢種

好期待今晚篇文

陪埋我最後一次，求下你！文，我求你！

Nicole thx

搞手巴不如快手啲完咗佢。長痛不如短痛

我都係咁諗 一定hurt到Nicole架啦

咁樣寫法，要交幾多集內心戲

下集不如講下力高內心戲

我覺得最後結局可能係兩個都唔揀
當你兩個都咁鐘意既時候，揀邊一個都係會傷害到另一個人，同埋我覺得仆街文係要受d苦先得架！

作為一個男人，對一個仲有 feel既女人狠心唔落係可以理解。因為唔想 hurt 到任何一個。掉轉講如果個男人可以好狠咁對鍾意過既女人，呢個男人比你都唔好要，因為將來佢都可以咁對你……
之前delete相果d已經表明阿文既諗法，只係面對住真人時有點軟弱。即係而家我要去打場拳賽，你地淨係期望我贏左先返嚟，連我係場上有猶豫有害怕都已經咬牙切齒話我廢，咁會唔會殘忍左少少……

鬼叫你個底花曬咩

可唔可以比d支持我? 個對手又出波邊又出微笑咁……我都招架得好辛苦

我都想
總之你記住屋企果位係多水嘅就得啦
波邊呢d嘢碎料啦

得不到嘅從來都係最美麗嘅，呢個nicole 冇得輸，所以解決方法就係阿文同nicole 一齊，然後有可能同nicole 行唔到落去就會切切實實認rachel 先係啱果個
"每個人都會經過這個階段，見到一座山，就想知道山後面是什麼。我很想告訴他，可能翻過山後面，你會發現沒什麼特別。回望之下，可能會覺得這一邊更好。"

痴線我一路播住歌一路睇文 睇到今篇就播到下一位前度
再睇到尾個歌詞就播到 若覺得第一位最愉快
痴線真係撞都冇咁啱真係咁啱播到 好應景啊
Ps rachel派rachel一定要幸福

樓豬俾個good bye Q俾Nicole啦 Nicole 真好慘 仔又冇錢又冇 唔好咁傻豬豬俾Rachel 知啦 唔好hurt Rachel BB

Nicole有得中出 緊係揀nicole

你個名

睇Rachel 條線係喊得最勁

講真明知自己應承左Nicole等佢就等啦屌！等唔到咁有無搵過人？同人講清楚先再同Rachel一齊？咁無責任感憑咩可以去愛人？仲有Nicole拋底所有野為左啊文，啊文一句唔好意思我幾個月都等唔到所以有左第二條女。良心過得去咩？而且啊文都知佢有老公，Nicole叫得啊文等叫啊文信任自己就應該係想花時間處理離婚問題啦。啊文有無咁撚蠢？仲有Nicole啊媽點算？就算Nicole 自己搞得掂佢啊媽啲醫藥費，有無諗過無左啊文係身邊，Nicole會有幾辛苦幾難捱？另外，Rachel無左啊文之後，情況會慘得過Nicole咩？我係啊文的話，根本當初就唔應該同Rachel 一齊！就算一齊左之後都好，更加唔好再開空頭支票咁仆街。我係男人都睇唔過眼呢啲偽君子自私撚行為，婆婆媽媽，毫無誠信，完全唔係一個男人應有嘅行為，完。點解Nicole要咁命苦

同感

有冇人仍然係阿婷派

甩p即刻番嚟正評

希望今晚冇文 Nicole嘅微笑可以保持多一晚
如果冇記錯樓主好似去咗陪女朋友

做過呀婷 所以唔想呀婷再同呀文糾纏

洗唔洗開第8個po

點解又要用邊個慘啲去衡量
係咪慘啲嗰個就應該得到愛
唔夠慘就講bye-bye

多謝你咁代入

唔係每個女人都接受到你返嚟，多數上左山就返唔到轉頭，然後後悔

覺得應景就好！！啲歌我都有比心機quote嫁

咁乖仔

你好呀

咁都記得，果然係fans
我睇下出唔出到

唔好再做呀婷啦

留名睇結局

會唔會8先有得結局

咁多人屌阿文唔揾NICOLE
其實佢係唔可以揾架...
人地有老公, 個老母又要靠佢養
NICOLE 又冇講會離婚...
如果打過去黃左咁點算? 係咪阿文負責先?

曲定直

佢話佢負責架嘛，再講結咗婚唔可以有男人搵？

Sorry呀今晚冇啦

阿婷嗰度真係睇到我眼濕濕，睇完嗰幾日都訓得好差，最後要夜跑先調整翻。所以我之後都無追故，放咗成個幾月無睇，琴晚又一次追晒，睇到朝早6點幾先訓。

個故真係寫到好入肉好活生生，相信唔止我，好多人睇咗都會精神好唔穩定甚至係差。

就故事發展到依家，最傷嘅始終係阿婷，多次滿懷希望然後失望再度期望，到最後可以擁有阿文一晚，但換嚟更大嘅絕望，到最後逼自己放手都依然祝福呢個愛咗好多年嘅男人。係愛定係依賴定係佔有？我估全部都有。

個個都話阿文係仆街，其實我都唔太認同，阿文只係好多男人嘅縮影，分別有佢係主角，作者賦予佢魅力吸引到異性。而現實中可以有咁好異數緣嘅人並非多數，但都唔會係無。佢怕麻煩，優柔寡斷，貪心，有啲大男人，有啲小氣，呢啲唔係大部分男人都有嘅咩？而我覺得阿文仆街嘅就係對阿婷做嘅嘢，傷得阿婷太深！

而Rachel俾我感覺就係另一但阿婷，分別在於佢性格上同阿婷有啲分別，阿文同佢相處得舒服，阿婷就好似係兄弟咁。Rachel由一開始識阿文已經俾好大好感阿文，而阿婷係為咗阿文慢慢改變，由內向到慢慢想同其他人表達自己甚至展示自己，為阿文改變衣著等等。但係呢個過程中阿文已經習慣佢係朋友身份旁喺自己身邊，男人年少時對感情係遲鈍好多，分唔清咩係好友咩係好感。

Rachel當初識阿文都係因為交女app，佢係對之前嘅平淡生活感到厭倦先想要有啲改變去玩交友app，所以佢嘅人生經歷其實好少，到底阿文真係佢嘅Mr Right定係佢對不同生嘅渴望呢？我唔知道，只不過各自有真係拍過拖嘅都應該有經歷過好佢Rachel同阿文呢啲甜蜜階段，耐啲又會變翻好似同佢前度咁嘅平淡生活，當然阿文同佢ex唔同，唔可以一概而論。

Nicole就係好多女仔嘅寫相，想去上流社會想嫁有錢人做少奶奶，想生活過得好過得舒服。但得到咗之後先發現自己失去嘅更多，自己想要嘅根本就唔係咁樣冷冰冰嘅生活。佢想心動，想被愛被保護被寵愛。但問題在於如果佢一開始係同阿文結婚，我相信佢最後都會同阿文離婚再去想嫁入豪門做少奶奶。因為佢體驗過先會知道原來自己最想要嘅始終係愛情。

所以就我個人而言，阿文同Nicole一齊個結局會好啲，佢應該唔會再被背叛。

BTW，其實我由樓主一開始寫就已經有睇，不過連登AC太難開啦，一直都寫唔到評論，今日先叫朋友借個AC用嚟講幾句

樓主加油，完埋個故事，一直支持妳

，其實大約仲有幾多%到結局?想快啲知道結果，長痛不如短痛，宜家嗰心日日釣住咁，好難受。雖然我覺得樓主好大機會可能最終都唔會寫呀文同Rachel大團圓結局，但都想快啲知道嗰結果，嚟過痛快嘅了斷

非常快

講得幾中肯呀

咁多口問一句，樓主
承唔承諾到 聽日會最少有一篇文，今日等左好耐

多謝你呢一篇評論，好到想貼堂

會！！老閪都至少一篇

樓主萬歲樓主呢個承諾真係一諾千金!

可以啊，不過要執翻啲錯字

阿婷咁好 見到佢醒咗有自己新生活仲鄧佢開心

今晚咁開心 就原諒你啦

終於追到live g持樓主

攞返鎖匙係一個意義
在rachel黎講即使換左鎖, 但條仔鎖匙仲比另一條女keep住, 有條刺, 而且都睇死仆街文會開門比nicole

唔係唔夠慘就講拜拜 個問題係有無承擔問題 你搞得掂所有野有返責任感你中意點玩食邊條女都無問題

如果阿文搞得掂晒所有嘢 有返責任
就唔叫仆街文啦

利申 支持Nicole

終於live咗

多謝你支持呀
Btw你個名

辛苦晒

Nicole bb

係penana搵搵下故就入咗坑 支持樓主
希望Rachel有個好結局

有冇諗過樓主標題嗰ex係指Rachel

Rachel 派舉手區

Live

呢幾日諗到有個人好適合Rachel呢個角色嘅香港女仔，小薯茄嘅吳春冰

Um......
我想像唔到
無惡意嘅

又召喚大軍？

幫緊你幫緊你

故事岩岩先開始

辛苦晒多謝支持

每個人都有佢嘅女主角樣，不過如果有人邊我呢個故拍片/劇/戲，我都唔介意

ViuTV，Youtuber，出版商無任歡迎最多我剪左啲甜位等唔洗18禁ig dm我啦

Ig: armans_story

希望仆街文可以記住依家個正印係邊個
將Nicole呢段關係變做回憶

搞手巴加油

幾時有故？

就快要出新po啦樓豬

樓主我真心有諗過拍㗎
但要去台灣外景 所以都係得個諗字

當去玩

夜少少，今晚會有

1001

2更

等緊你等緊你

但我諗個ex係阿文喔

一日就live 左 好好睇

已經追到最新啦 樓主加油

我黎搵樓主呀同文嫁

睇黎今日得一更

文？

比少少時間

等緊

睇黎搞手巴份新工真係幾忙

打住LOL單中等樓主出文

好忙好忙私人時間都冇乜

樓豬幾點有文 太夜等唔到啦

睇嚟都係瞓先

同Nicole食嘅呢一餐飯就好似我地之前相處咁，講下笑，講下無聊嘢。但一講到大家嘅近況....
「係呢..咁你媽咪嗰邊點？」我問。
「我係歐洲嘅時候我諗左好多嘢，好似係外國嘅時候個人會諗得通啲咁」佢話。佢冇答我問題，但我都靜靜地聽佢講佢嘅事。
「我係咪冇同你講我係歐洲嘅事...」佢話。
「嗯..，你講呀..」
「其實我好早就決左左離婚」佢放低左支叉，然後將個人微微傾前。
「當初我岩岩去到歐洲我想搵你嘅時候就比人偷手機...，你話係咪天意..。之後我打比你，你就以為我係法國電話...」
「我...」我想解釋。
「我唔係怪你」佢即刻話。
「嗯..你繼續」
「我嗰陣機緣巧合之下同左其中一個同事講我嘅嘢，..因為真係好辛苦，又冇人可以講。好彩佢個人好好，比左好多支持我。就係嗰陣我就諗住同我媽咪講我嘅事，然後再一齊諗辦法。加上呢幾年我地都儲左唔少錢！..所以我諗應該會夠用..。我返左香港之後就去左醫院探我媽咪，佢好支持我離婚，話唔好留係個衰男人身邊」
「我仲以為因為我，所以你先離婚」我話。
「咁緊係因為你..！..但都仲有好多原因嘅...。只係冇諗過你已經...」佢苦笑左下。
「Nicole..」
「唔緊要呀...，我ok喎..」佢苦笑左下。
「高曉琳...」
「冇事呀..你聽我講埋先啦」佢話。
「好」
「咁之後我就同佢搞手續，我以為佢會留住我，但佢冇。不過都好..既然我都決定左同佢離婚，如果佢同意嘅話手續都方便好多。之後嗰幾個月我都一直搞手續同搵工，本身係諗住等我真係單身嘅時候先搵你...」佢話。我feel到佢越講越sad。
「咁你媽咪嗰度OK就好啦...」我想轉話題。
「嗯」佢講完我地靜左，我嘗試唔好比個氣氛咁尷尬。
「我..叫佢上甜品呀」
「好呀」佢話。

嗰甜品嚟嘅時候嚇左我一跳...，因為隻碟用朱古力漿寫住「I love you」...。
「咦...！唔好意思，上錯左喎..」我同個waiter 講。
「唔緊要啦，就咁啦，唔該你」Nicole即刻同佢講。....好撚尷尬，好上唔上..上啲咁嘅字。
「哦..咁好啦」我話。
「可能唔係上錯呢～」佢笑一笑，然後拎起左部手機影隻碟。
「哈哈..」我都唔知點覆。
「呀～擘大口～」佢笑左一啖，然後吉起左舊甜品同我講。我本能反應就打開左個口，但係食完先覺得有啲唔係幾好。
「幾好食喎」我嘗試扮冇嘢。
「我下次整比你食呀～我都識整」佢笑住咁講。
「唔洗啦..！」
「呀文..」
「嗯..？」我話。
「你可唔可以唔好刻意同我保持距離..」
「....」我完全唔應回覆。
「就唔可以好似以前咁咩...簡簡單單....」佢話。
「Nicole..」
「嗰陣我有老公..，但我地一齊咪一樣咁開心。根本唔需要理人地點諗，我淨係想同你一齊」
「Nicole..我做唔到咁自私...」我話。講完先覺得我咁好似話緊佢自私。
「....，埋單啦，我想出去行下」
「好..」

我地兩個係海運中心上面行，行到最入有啲餐廳，再上有個觀景位幾舒服。我望一望手機，都係9點幾姐，Rachel應該唔會擔心我。我地平排坐左係啲梯級度望住個海，Nicole一坐低就順勢挨埋落我膊頭度。我猶豫左一陣，但最後都係冇推開佢。算啦，今晚都最後一晚...我不斷同自己講。
「呀文～」
「嗯？」
「個海真係好靚」佢話。我唔知佢想講啲咩。
「係呀..我都好鍾意海」
「我好鍾意潛水」佢無啦啦咁講。
「點解嘅..？」我話。有時候真係睇唔透佢。
「因為潛水嘅過程就好似不斷探索個海咁，你唔潛入去就好似永遠都唔會親身望到海下面嘅樣，淨係睇到水面。對人都係嫁...，好多人未了解對方就往往好早下定論..」
「嗯...都係..」
「呀文」佢話。
「係...」
「我知道嫁」佢望住我。
「知道..？」
「我知道你愛我」佢好肯定咁講。
「....」我承認。
「你呃唔到我嫁..」呢句佢講得好溫柔...好引誘..。
「我...」我唔知點覆佢...但佢用隻手捉住左我個頭，然後慢慢移去佢度。我身體好似唔受控制咁，我地..又錫左。佢錫我呢一啖...，好有feel..。對唔住，Rachel。

不快樂怪誰 失散後呆滯在這裡
這裡是廢墟
想愛但愛誰 搜索著留戀的證據
只知我多不對

掉進海的眼淚 淹浸我於心裡
沉重內疚不敢移除
沉落絕望 甚麼也失去
逃避現實 別管對不對

洪嘉豪 - 掉進海的眼淚

出啦

感動 終於等到你出文

睇到心好痛nicole 比你個仆街文不斷hurt
人地有老公哥陣你又搞人？依家你有女朋友就扮清高

今次首歌 我分手個排都成日聽
我都好驚之後同左第2個一齊
都未可以完全放得低上一個

仆街文不得好死
不如Nicole同Rachel一齊當打個和啦
btw樓主係咪鋪緊路寫因為ex，我決定向全世界嘅男人報仇

Nicole 啦！好多人都支持Nicole 佢係第一女主角

最好Rachel見到佢哋kiss呢一幕
咁就好睇

我退一萬步嚟講阿，我希望仆街文呢一下kiss，錫完就算，當係嗰goodbye kiss,唔好唔記得屋企仲有嗰長期陪伴住你，愛你嘅女人等緊你返屋企。你應承過話最後一次見就最後一次見，見完就斷絕來往，呢個係你比紫凝嘅承諾，我希望你可以信守承諾見完就算，攞翻條鎖匙，然後斬䌫。唔好唔記得Rachel先係你正式女朋友，嚴格嚟講你同nicole係冇一齊過。不過如果你仲係咁對nicole依依捨嘅話，我覺得你當初不如直接翻佢度，唔好氹返Rachel返黎，假設最後你違背承諾，只會再一次傷害佢，我希望仆街文你真係最後一次好啦

不過如果Rachel見度嚟一幕一定散硬!然後以仆街文三心兩意嘅性格，一定又會再追返Rachel氹返佢返黎，然後又再返去搵nicole

仆街文放過Rachel啦

呀文其實真係唔值得擁有R

嗚……樓豬我幫你頂唔到幾耐…d刀片

我都真係覺得仆街文今舖斬唔到䌫，Rachel真係可以飛撚左仆街文，等佢唔洗咁辛苦，翻返去你咁鬼愛嘅nicloe度，不過希望到時佢唔好再諗住搵翻同氹翻Rachel翻嚟，再傷害多佢一次

不如Rachel 放過阿文
阿文根本放唔低nicole
係得嘅 一早走左啦 仲睇時間覺得rachel唔會嬲

Nicole 真係真愛
Rachel本來就係水泡

仆街文真係仆街文，一直對唔住Rachel 有撚用咩，上次對唔住，佢肯原諒你已經世界級，仲會內疚嬲太耐，而加又要嚟多次？你有冇進步過呀，人地一句我知你愛我就身體不受控制？你唔愛Rachel？你同Nicole 錯過左就係錯過左，你咁樣真係完全當Rachel 係飛機杯，冇Nicole 就搞Rachel ，Nicole 走左又搵返Rachel ，世界級好女人Rachel 真係好慘

屌你nicole根本就係臭雞咁款不過通常男人就係鐘意呢啲女人

其實我都估到nicole會死纏爛打想盡辦法搶翻呀文，同埋我唔知點解我都係好唔鍾意nicole,係就算冇Rachel出現，都唔會係nicole派

點解要揀條仆街路線

無啦無啦

唉
又話拎鎖匙
搞咁多野鎖匙都未拎翻
又同Nicole 錫
你條仆街仔點對得住屋企相信你，等緊你嗰個

點解仲係咁仆街...
屋企有人等緊你呀撚樣

仆街仔
下定咗決心要斬䌫嘅就根本唔應該食乜春飯
講到尾都係衰自己太淫蕩

加甜plz

下咩定決心姐樓上班人
都話佢最愛係Nicole
唔想傷害Rachel只係因為負翻男朋友嘅責任
拎條鎖匙都搞咁耐Rachel仲on99等咩

我自己9估啦
如果呢幕比Rachel見到 我諗Nicole會係同阿文走到最後果個 因為Rachel可能知道阿文最愛嘅始終都係Nicole
所以自己走
再者如果Rachel見唔到 阿文又會唔會同Rachel講返件事呢 阿文好撚誠實
好亂
Sorry for 1999

Post 8 link

[少甜]因為ex我決定向全世界嘅女人報仇 8 （大結局）

好彩起左身開post 8